msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SNN-BRX - Bricks Builder Child Theme\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-14 22:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-21 03:26+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.8.0; wp-6.8.3; php-8.3.21\n"
"X-Domain: snn"

#: includes/custom-field-settings.php:1809
msgid " Settings"
msgstr "设置"

#: includes/role-manager.php:461 includes/role-manager.php:496
msgid "%d Capability"
msgid_plural "%d Capabilities"
msgstr[0] "%d 权限"

#: includes/role-manager.php:519
msgid "%d Post"
msgid_plural "%d Posts"
msgstr[0] "%d 文章"

#: includes/301-redirect.php:183
msgid "%d redirects imported successfully!"
msgstr "%d 重定向成功导入！"

#: includes/301-redirect.php:186
msgid "%d redirects were skipped (invalid format or already exist)."
msgstr "跳过了 %d 个重定向（格式无效或已存在）。"

#: includes/custom-code-snippets.php:606
#, php-format
msgid "%d revision(s) for \"%s\" cleared successfully."
msgstr "%d 的 \"%s\" 次修订已成功清除。"

#: includes/cookie-banner.php:669
msgid "*"
msgstr "*"

#: includes/global-classes.php:352
msgid "- Change Category To -"
msgstr "- 将类别更改为 -"

#: includes/global-classes.php:382 includes/global-classes.php:492
#: includes/global-classes.php:608
msgid "- None -"
msgstr "- 无 -"

#: includes/other-settings.php:355
msgid "--"
msgstr "--"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:608
msgid "/ Custom data-animate"
msgstr "/ 自定义 data-animate"

#: includes/301-redirect.php:334 includes/301-redirect.php:339
msgid "301 Redirect Rules"
msgstr "301 重定向规则"

#: includes/301-redirect.php:39 includes/301-redirect.php:40
#: includes/settings-page.php:36
msgid "301 Redirects"
msgstr "301 重定向"

#: includes/404-logging.php:180
msgid "404 Error"
msgstr "404 错误"

#: includes/404-logging.php:14 includes/404-logging.php:15
#: includes/404-logging.php:208 includes/settings-page.php:35
msgid "404 Logs"
msgstr "404 日志"

#: includes/other-settings.php:164
msgid "9999"
msgstr "9999"

#: includes/custom-code-snippets.php:577
msgid ""
"<strong>EXTREME DANGER:</strong> This code is executed directly. There are "
"no safeguards.  Use this only if you are an expert and understand the risks "
"of breaking your entire site. Revisions are NOT available for this snippet."
"<br> This code runs directly like it runs in functions.php and with no "
"sanitization regex safe."
msgstr ""
"<strong>极端危险：</strong>此代码会被直接执行。没有任何保护措施。  只有当您是专家并了解会破坏整个网站的风险时，才能使用此代码。<br>"
"此代码直接运行，就像在 functions.php 中运行一样，没有任何安全校验 regex。"

#: includes/elements/conditions.php:126
msgid "= Condition value"
msgstr "= 条件值"

#: includes/301-redirect.php:214 includes/301-redirect.php:270
msgid "A redirect for this path already exists!"
msgstr "此路径的重定向已经存在！"

#: includes/other-settings.php:149
msgid "Ability to create GSAP animations with just data-animate attributes."
msgstr "只需使用 data-animate 属性即可创建 GSAP 动画。"

#: includes/cookie-banner.php:130 includes/cookie-banner.php:706
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: includes/cookie-banner.php:267
msgid "Accept Button Text"
msgstr "接受按钮文本"

#: includes/accessibility-settings.php:6 includes/accessibility-settings.php:7
#: includes/accessibility-settings.php:41 includes/settings-page.php:41
msgid "Accessibility Settings"
msgstr "无障碍设置"

#: includes/accessibility-settings.php:55
msgid "Accessibility Widget Color"
msgstr "无障碍小工具颜色"

#: includes/activity-logs.php:645
#: includes/elements/element-event-action-selector.php:104
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: includes/elements/text-action-social-share.php:56
msgid "Action Link (use {text}, {url}, {image})"
msgstr "操作链接（使用 {text}、{url}、{image}。"

#: includes/ai/ai-settings.php:344 includes/ai/ai-settings.php:742
msgid "Action Name"
msgstr "操作名称"

#: includes/ai/ai-settings.php:352 includes/ai/ai-settings.php:749
msgid "Action Prompt"
msgstr "操作提示"

#: includes/ai/ai-settings.php:328
msgid "Action Prompts"
msgstr "操作提示"

#: includes/301-redirect.php:425 includes/global-classes.php:303
#: includes/global-classes.php:368 includes/global-variables.php:177
#: includes/mail-logging.php:210 includes/role-manager.php:438
#: includes/role-manager.php:466 includes/role-manager.php:530
#: includes/role-manager.php:562
#: includes/elements/element-event-action-selector.php:92
#: includes/elements/text-action-social-share.php:39
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: includes/activity-logs.php:556
msgid "Activity log cleared."
msgstr "活动日志已清除。"

#: includes/activity-logs.php:31 includes/activity-logs.php:32
#: includes/settings-page.php:46
msgid "Activity Logs"
msgstr "活动日志"

#: includes/global-classes.php:328 includes/global-classes.php:407
#: includes/global-variables.php:223
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: includes/elements/text-action-social-share.php:21
msgid ""
"Add action buttons for selected text. Use {text}, {url}, and {image} in link "
"- they will be replaced with user selection, page URL, and featured image "
"URL. Example: https://twitter.com/intent/tweet?text={text}%20{url}"
msgstr ""
"为选定文本添加操作按钮。在链接中使用 {text}、{url} 和 {image} - 它们将被替换为用户选择、页面 URL 和特色图片 URL。例如： "
"https://twitter.com/intent/tweet?text={text}%20{url}"

#: includes/global-variables.php:148 includes/media-settings.php:621
msgid "Add Category"
msgstr "添加类别"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:630
msgid "Add Color +"
msgstr "添加颜色 +"

#: includes/taxonomy-settings.php:176
msgid "Add Columns"
msgstr "添加列"

#: includes/custom-field-settings.php:739
#: includes/custom-field-settings.php:1957
msgid "Add More +"
msgstr "添加更多 +"

#: includes/custom-field-settings.php:214
msgid "Add New Field"
msgstr "添加新字段"

#: includes/media-settings.php:133
msgid "Add New Media Category"
msgstr "添加新媒体类别"

#: includes/post-types-settings.php:145
msgid "Add New Post Type"
msgstr "添加新的文章类型"

#: includes/role-manager.php:385 includes/role-manager.php:573
#: includes/role-manager.php:627
msgid "Add New Role"
msgstr "添加新角色"

#: includes/taxonomy-settings.php:94
msgid "Add New Taxonomy"
msgstr "添加新分类法"

#: includes/ai/ai-settings.php:366
msgid "Add Preset"
msgstr "添加预设"

#: includes/301-redirect.php:341 includes/301-redirect.php:399
msgid "Add Redirect"
msgstr "添加重定向"

#: includes/custom-field-settings.php:1531
msgid "Add Selected"
msgstr "添加选定"

#: includes/cookie-banner.php:369
msgid "Add Service"
msgstr "添加服务"

#: includes/ai/ai-design.php:62
msgid "Add To Canvas"
msgstr "添加到画布"

#: includes/ai/ai-settings.php:330
msgid ""
"Add, edit, remove, or drag-and-drop to reorder AI action prompts. These "
"presets will be available as selectable buttons in the AI overlay."
msgstr "添加、编辑、删除或拖放以重新排列人工智能操作提示。这些预设将作为可选按钮出现在人工智能叠加界面中。"

#: includes/301-redirect.php:423
msgid "Added Date"
msgstr "添加日期"

#: includes/custom-code-snippets.php:559
msgid "Admin Head PHP/HTML"
msgstr "管理 Head PHP/HTML"

#: includes/role-manager.php:468
msgid "Administrator role cannot be deleted."
msgstr "管理员角色无法删除。"

#: includes/role-manager.php:467
msgid "Administrator role cannot be modified here."
msgstr "此处不能修改管理员角色。"

#: includes/custom-code-snippets.php:574
msgid "Advance Code (functions.php)"
msgstr "高级代码 (functions.php)"

#: includes/elements/advanced-image.php:15
msgid "Advanced Image"
msgstr "高级图像"

#: includes/custom-code-snippets.php:984
msgid "Advanced Raw Code"
msgstr "高级原始代码"

#: includes/elements/animated-heading.php:44
msgid "After"
msgstr "之后"

#: includes/custom-code-snippets.php:931
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: includes/ai/ai-overlay.php:284
msgid "AI Content Assistant"
msgstr "人工智能内容助理"

#: includes/ai/ai-design.php:49
msgid "AI Design Generator"
msgstr "人工智能设计生成器"

#: includes/settings-page.php:43 includes/ai/ai-settings.php:42
#: includes/ai/ai-settings.php:43 includes/ai/ai-settings.php:110
msgid "AI Settings"
msgstr "人工智能设置"

#: includes/custom-code-snippets.php:137
msgid "AJAX error fetching revision."
msgstr "获取修订版本时出现 AJAX 错误。"

#: includes/custom-code-snippets.php:23
msgid "All Code Snippets"
msgstr "所有代码片段"

#: includes/custom-code-snippets.php:589
msgid "All error logs have been cleared."
msgstr "已清除所有错误日志。"

#: includes/activity-logs.php:592
msgid "All Logging Options"
msgstr "所有日志记录选项"

#: includes/301-redirect.php:297
msgid "All logs have been cleared!"
msgstr "所有日志都已清除！"

#: includes/media-settings.php:128
msgid "All Media Categories"
msgstr "所有媒体类别"

#: includes/media-settings.php:581
msgid "All Media Files"
msgstr "所有媒体文件"

#: includes/search-loggins.php:144
msgid "All search logs have been cleared."
msgstr "已清除所有搜索日志。"

#. %s: The name of the constant, e.g., SNN_CODE_DISABLE
#: includes/custom-code-snippets.php:754
#, php-format
msgid ""
"All snippet execution is currently disabled by the %s constant. To re-enable "
"execution, you must remove or set this constant to false."
msgstr "当前 %s 常量禁用了所有片段的执行。要重新启用执行，必须删除该常量或将其设置为 false。"

#: includes/custom-code-snippets.php:705
msgid "All snippets and settings saved."
msgstr "所有代码片段和设置已保存。"

#: includes/custom-field-settings.php:104
#: includes/custom-field-settings.php:251
msgid "Allow multiple values"
msgstr "允许多个值"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:94
msgid "Allowed user roles"
msgstr "允许的用户角色"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:352
msgid "An error occurred while saving settings."
msgstr "保存设置时发生错误。"

#: includes/role-manager.php:973
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "发生错误。请重试。"

#: includes/settings-page.php:67
msgid "and"
msgstr "和"

#: includes/global-variables.php:154
msgid "and click"
msgstr "并点击"

#: includes/elements/conditions.php:145
msgid "Android"
msgstr "安卓"

#: includes/elements/animated-heading.php:17
#: includes/elements/animated-heading.php:37
msgid "Animated Headline"
msgstr "动画标题"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:27
msgid "Animated Text"
msgstr "动画文本"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:16
msgid "Animated VFX Text"
msgstr "动画 VFX 文本"

#: includes/elements/gsap-animations.php:69
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:35
msgid "Animation Effect"
msgstr "动画效果"

#: includes/elements/lottie-animation.php:111
msgid "Animation Height (px)"
msgstr "动画高度（px）"

#: includes/elements/lottie-animation.php:99
msgid "Animation Speed"
msgstr "动画速度"

#: includes/elements/conditions.php:139
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: includes/elements/conditions.php:39
msgid ""
"Any valid DOM selector. If set, conditions apply to target(s) instead of "
"this element."
msgstr "任何有效的 DOM 选择器。如果设置，条件将应用于目标元素，而不是此元素。"

#: includes/ai/ai-settings.php:130
msgid "API Provider"
msgstr "API 提供商"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:139
msgid "Append HTML"
msgstr "附加 HTML"

#: includes/activity-logs.php:120
msgid "Application Password Events"
msgstr "应用程序密码事件"

#: includes/global-classes.php:357
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: includes/ai/ai-overlay.php:333
msgid "Apply Changes to Editor"
msgstr "将更改应用到编辑器"

#: includes/ai/ai-overlay.php:301
msgid "Apply to Editor"
msgstr "应用编辑"

#: includes/elements/svg-text-path.php:38
msgid "Arc"
msgstr "弧形"

#: includes/custom-code-snippets.php:140
msgid ""
"Are you absolutely sure you want to delete all error logs? This action "
"cannot be undone."
msgstr "您确定要删除所有错误日志吗？此操作无法撤销。"

#: includes/custom-code-snippets.php:139
msgid ""
"Are you absolutely sure you want to delete all revisions for this snippet? "
"This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此片段的所有修订版本吗？此操作无法撤销。"

#: includes/role-manager.php:538
#, php-format
msgid ""
"Are you absolutely sure you want to delete the role \"%s\"? This action "
"cannot be undone. Users assigned to this role might lose permissions or be "
"reassigned to the default role. Any post editing restrictions for this role "
"will also be removed."
msgstr ""
"您确定要删除角色\"%s \"吗？此操作无法撤销。分配到此角色的用户可能会失去权限或被重新分配到默认角色。该角色的任何帖子编辑限制也将被删除。"

#: includes/301-redirect.php:528
msgid "Are you sure you want to clear all logs? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要清除所有日志吗？此操作无法撤销。"

#: includes/media-settings.php:478
msgid "Are you sure you want to delete this category?"
msgstr "您确定要删除这个类别吗？"

#: includes/301-redirect.php:453
msgid "Are you sure you want to delete this redirect?"
msgstr "您确定要删除此重定向吗？"

#: includes/post-types-settings.php:273
msgid "Are you sure you want to remove this post type?"
msgstr "您确定要删除此帖子类型吗？"

#: includes/ai/ai-settings.php:771
msgid ""
"Are you sure you want to reset all presets to their defaults? This cannot be "
"undone."
msgstr "您确定要将所有预置重置为默认值吗？这是无法撤销的。"

#: includes/custom-code-snippets.php:138
msgid ""
"Are you sure you want to restore this revision and save? The current content "
"in the editor will be overwritten, saved, and then executed. This could "
"break your site if the revision contains errors."
msgstr "您确定要恢复此修订并保存吗？编辑器中的当前内容将被覆盖、保存，然后执行。如果修订版包含错误，这可能会破坏您的网站。"

#: includes/utils.php:173
msgid "Assign Roles"
msgstr "分配角色"

#: includes/taxonomy-settings.php:165
msgid "Associated Post Types"
msgstr "相关文章类型"

#: includes/custom-code-snippets.php:763
msgid ""
"ATTENTION PLEASE! These settings are not for normal users! If you don’t have "
"at least some basic knowledge of HTML, CSS, and FTP login, DO NOT USE IT!"
msgstr "请注意这些设置不适合普通用户！如果您不具备 HTML、CSS 和 FTP 登录的基本知识，请勿使用！"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:119
msgid "Attribute Name"
msgstr "属性名称"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:126
msgid "Attribute Value"
msgstr "属性值"

#: includes/custom-field-settings.php:187
#: includes/custom-field-settings.php:342 includes/post-types-settings.php:28
#: includes/post-types-settings.php:159
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/auto-update-bricks.php:20
msgid "Auto Update Bricks Theme (Bricks Builder Only)"
msgstr "自动更新Bricks Builder主题（仅限Bricks Builder）"

#: includes/other-settings.php:64
msgid "Auto Update Bricks Theme (Main Theme Only)"
msgstr "自动更新砖块主题（仅限主主题）"

#: includes/elements/lottie-animation.php:45
msgid "Autoplay Animation"
msgstr "自动播放动画"

#: includes/elements/comment-list.php:22
msgid "Avatar size"
msgstr "头像大小"

#: includes/elements/multi-step-form.php:89
#: includes/elements/multi-step-form.php:90
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: includes/elements/multi-step-form.php:87
msgid "Back Button Text"
msgstr "返回按钮文本"

#: includes/elements/matrix.php:38
msgid "Background Color (fade trail)"
msgstr "背景颜色（淡入淡出）"

#: includes/login-settings.php:47
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:370
msgid "Background Position -100% to 0% (Left In)"
msgstr "背景位置 -100% 至 0%（左进）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:380
msgid "Background Position -100% to 0% (Top In)"
msgstr "背景位置 -100% 至 0%（顶部进入）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:371
msgid "Background Position 0% to -100% (Left Out)"
msgstr "背景位置 0% 至 -100%（左侧退出）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:381
msgid "Background Position 0% to -100% (Top Out)"
msgstr "背景位置 0% 至 -100%（顶部退出）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:382
msgid "Background Position 0% to 200% (Sweep Down)"
msgstr "背景位置 0% 至 200%（向下扫描）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:372
msgid "Background Position 0% to 200% (Sweep Right)"
msgstr "背景位置 0% 至 200%（向右扫描）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:374
msgid "Background Position 100% to 200%"
msgstr "背景位置 100% 至 200%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:384
msgid "Background Position 100% to 200% (Bottom Extend)"
msgstr "背景位置 100% 至 200%（底部扩展）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:373
msgid "Background Position 200% to 0% (Sweep Left In)"
msgstr "背景位置 200% 至 0%（向左扫入）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:383
msgid "Background Position 200% to 0% (Sweep Up In)"
msgstr "背景位置 200% 至 0%（向上扫入）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:375
#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:385
msgid "Background Position 200% to 100%"
msgstr "背景位置 200% 至 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:379
msgid "Background Position Bottom to Top"
msgstr "背景位置 自下而上"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:368
msgid "Background Position Left to Right"
msgstr "背景位置 从左至右"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:369
msgid "Background Position Right to Left"
msgstr "背景位置 从右向左"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:378
msgid "Background Position Top to Bottom"
msgstr "背景位置 从上到下"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:392
msgid "Background Size 0% to 100%"
msgstr "背景尺寸 0% 至 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:393
msgid "Background Size 100% to 0%"
msgstr "背景尺寸 100% 至 0%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:390
msgid "Background Size 100% to 200%"
msgstr "背景尺寸 100% 至 200%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:395
msgid "Background Size 100% to 50%"
msgstr "背景尺寸 100% 至 50%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:391
msgid "Background Size 200% to 100%"
msgstr "背景尺寸 200% 至 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:394
msgid "Background Size 50% to 100%"
msgstr "背景尺寸 50% 至 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:401
msgid "Background Size Auto to Full Height"
msgstr "背景尺寸自动调整为全高"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:400
msgid "Background Size Auto to Full Width"
msgstr "背景尺寸自动调整为全宽"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:399
msgid "Background Size Normal to Tall"
msgstr "背景尺寸 正常至高"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:398
msgid "Background Size Normal to Wide"
msgstr "背景尺寸 正常至宽"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:396
msgid "Background Size Tall to Normal"
msgstr "背景尺寸 高至正常"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:397
msgid "Background Size Wide to Normal"
msgstr "背景尺寸 宽至正常"

#: includes/elements/like-button.php:67
msgid "Balloon Text (Like)"
msgstr "气球文字（喜欢）"

#: includes/elements/like-button.php:75
msgid "Balloon Text (Unlike)"
msgstr "气球文本（取消喜欢）"

#: includes/cookie-banner.php:494
msgid "Banner Border Radius"
msgstr "横幅边框半径"

#: includes/cookie-banner.php:550
msgid "Banner Shadow Color"
msgstr "横幅阴影颜色"

#: includes/cookie-banner.php:556
msgid "Banner Shadow Spread"
msgstr "横幅阴影扩展半径"

#: includes/cookie-banner.php:487
msgid "Banner Width"
msgstr "横幅宽度"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:337
msgid "Barrel Roll In"
msgstr "桶滚入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:338
msgid "Barrel Roll Out"
msgstr "桶滚出"

#: includes/custom-field-settings.php:145
#: includes/custom-field-settings.php:315
msgid "Basic Rich Text"
msgstr "基本富文本"

#: includes/elements/animated-heading.php:30
msgid "Before"
msgstr "前置"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:199
msgid "Blink"
msgstr "眨眼"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:142
msgid "Blob Morph In (Legacy)"
msgstr "Blob Morph In（旧版）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:143
msgid "Blob Morph Out (Legacy)"
msgstr "Blob Morph Out（旧版）"

#: includes/block-editor-settings.php:9 includes/block-editor-settings.php:10
#: includes/block-editor-settings.php:23 includes/block-editor-settings.php:46
#: includes/settings-page.php:44
msgid "Block Editor Settings"
msgstr "区块编辑器设置"

#: includes/elements/advanced-image.php:30
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: includes/elements/gsap-animations.php:133
msgid "Blur End"
msgstr "模糊末端"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:133
msgid "Blur In"
msgstr "模糊入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:134
msgid "Blur Out"
msgstr "模糊出"

#: includes/elements/gsap-animations.php:128
msgid "Blur Start"
msgstr "模糊启动"

#: includes/cookie-banner.php:327 includes/cookie-banner.php:357
#: includes/cookie-banner.php:412
msgid "Body Bottom"
msgstr "Body底部"

#: includes/cookie-banner.php:326 includes/cookie-banner.php:356
#: includes/cookie-banner.php:411
msgid "Body Top"
msgstr "Body 顶部"

#: includes/cookie-banner.php:504
msgid "Border radius of the buttons in pixels."
msgstr "按钮的边框半径（像素）。"

#: includes/cookie-banner.php:497
msgid "Border radius of the cookie banner in pixels."
msgstr "cookie 横幅的边框半径（像素）。"

#: includes/404-logging.php:231
msgid "Bot Logs Blocklist (one per line):"
msgstr "机器人日志拦截列表（每行一个）："

#: includes/cookie-banner.php:522 includes/elements/image-hotspot.php:87
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: includes/cookie-banner.php:575
msgid "Bottom Rich Text"
msgstr "底部富文本"

#: includes/accessibility-settings.php:90
msgid "Bottom Spacing (px)"
msgstr "底部间距（px）"

#: includes/elements/flip-box.php:59
msgid "Bottom to Top (Flip)"
msgstr "从下到上（翻转）"

#: includes/elements/flip-box.php:65
msgid "Bottom to Top Slide"
msgstr "从下往上滑动"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:186
msgid "Bounce"
msgstr "弹跳"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:204
msgid "Bounce In"
msgstr "弹入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:206
msgid "Bounce In Down"
msgstr "向下弹入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:208
msgid "Bounce In Left"
msgstr "向左弹入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:210
msgid "Bounce In Right"
msgstr "向右弹入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:212
msgid "Bounce In Up"
msgstr "向上弹入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:205
msgid "Bounce Out"
msgstr "弹出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:207
msgid "Bounce Out Down"
msgstr "向下弹出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:209
msgid "Bounce Out Left"
msgstr "向左弹出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:211
msgid "Bounce Out Right"
msgstr "向右弹出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:213
msgid "Bounce Out Up"
msgstr "向上弹出"

#: includes/settings-page.php:68
msgid "Bricks Builder"
msgstr "Bricks Builder"

#: includes/settings-page.php:22
msgid "Bricks Builder Child Theme Settings"
msgstr "Bricks Builder 子主题设置"

#: includes/settings-page.php:76
msgid "Bricks Builder Docs ➤"
msgstr "Bricks Builder文档 ➤"

#: includes/editor-settings-bricks.php:19
msgid "Bricks Builder Editor Settings"
msgstr "Bricks Builder编辑器设置"

#: includes/settings-page.php:79
msgid "Bricks Builder Videos ➤"
msgstr "Bricks Builder视频 ➤"

#: includes/elements/advanced-image.php:38
#: includes/elements/polkadot-effect.php:40
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:307
msgid "Brightness In"
msgstr "亮度入"

#: includes/ai/ai-overlay.php:310
msgid "Bulk AI Content Editor"
msgstr "批量人工智能内容编辑器"

#: includes/global-classes.php:336
msgid "Bulk CSS"
msgstr "批量 CSS"

#: includes/global-variables.php:152
msgid "Bulk Variables"
msgstr "批量变量"

#: includes/accessibility-settings.php:76
msgid "Button Alignment"
msgstr "按钮对齐"

#: includes/elements/comment-form.php:84
#: includes/elements/frontend-post-form.php:119
msgid "Button background"
msgstr "按钮背景"

#: includes/cookie-banner.php:475 includes/elements/multi-step-form.php:35
msgid "Button Background Color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: includes/cookie-banner.php:501
msgid "Button Border Radius"
msgstr "按钮边框半径"

#: includes/accessibility-settings.php:69
msgid "Button Height (px)"
msgstr "按钮高度（px）"

#: includes/elements/like-button.php:35
msgid "Button Icon"
msgstr "按钮图标"

#: includes/elements/comment-form.php:163
#: includes/elements/frontend-post-form.php:132
msgid "Button padding"
msgstr "按钮内边距"

#: includes/elements/print.php:29
msgid "Button Selector"
msgstr "按钮选择器"

#: includes/cookie-banner.php:481
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: includes/elements/multi-step-form.php:48
msgid "Button Typography"
msgstr "按钮排版"

#: includes/elements/comment-form.php:72
#: includes/elements/frontend-post-form.php:107
msgid "Button typography"
msgstr "按钮排版"

#: includes/accessibility-settings.php:62
msgid "Button Width (px)"
msgstr "按钮宽度（px）"

#: includes/301-redirect.php:355 includes/301-redirect.php:400
#: includes/301-redirect.php:488 includes/role-manager.php:745
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/role-manager.php:116
#, php-format
msgid "Cannot create a role with the core ID \"%s\". Use a unique ID."
msgstr "无法创建核心 ID 为\"%s \"的角色。请使用唯一 ID。"

#: includes/role-manager.php:114
msgid "Cannot create a role with the ID \"administrator\"."
msgstr "无法创建 ID 为 \"administrator \"的角色。"

#: includes/role-manager.php:436 includes/role-manager.php:460
#: includes/role-manager.php:495 includes/role-manager.php:560
#: includes/role-manager.php:589 includes/role-manager.php:689
#: includes/role-manager.php:696
msgid "Capabilities"
msgstr "权限"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:129
#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:325
msgid "Card Flip In"
msgstr "卡片翻入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:130
#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:326
msgid "Card Flip Out"
msgstr "卡片翻转"

#: includes/global-classes.php:298 includes/global-variables.php:130
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: includes/global-variables.php:176
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: includes/global-classes.php:366
msgid "Category (Optional)"
msgstr "类别（可选）"

#: includes/global-variables.php:136 includes/global-variables.php:143
#: includes/global-variables.php:291
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: includes/media-settings.php:665
msgid "Category name cannot be empty"
msgstr "类别名称不能为空"

#: includes/activity-logs.php:123
msgid "Category/Tag Creation"
msgstr "创建类别/标记"

#: includes/activity-logs.php:125
msgid "Category/Tag Deletion"
msgstr "删除类别/标记"

#: includes/activity-logs.php:124
msgid "Category/Tag Updates"
msgstr "类别/标签更新"

#: includes/elements/print.php:41
msgid "Change the print button text in the popup."
msgstr "更改弹出窗口中的打印按钮文本。"

#: includes/block-editor-settings.php:55
msgid "Check any of the following to change the default:"
msgstr "选中以下任一选项可更改默认值："

#: includes/disable-emojis.php:26
msgid ""
"Check this box to disable emoji support in WordPress both frontend and wp-"
"admin."
msgstr "选中此复选框可禁用 WordPress 前端和 wp-admin 中的表情符号支持。"

#: includes/disable-gravatar.php:26
msgid "Check this box to disable Gravatar support throughout the site."
msgstr "选中此复选框可禁用整个网站的 Gravatar 支持。"

#: includes/cookie-banner.php:198
msgid "Check to disable the Cookie Banner for users who are logged in."
msgstr "选中以禁用已登录用户的 Cookie 横幅。"

#: includes/cookie-banner.php:205
msgid "Check to disable the scripts loading for logged-in users."
msgstr "选中以禁用已登录用户的脚本加载。"

#: includes/cookie-banner.php:546
msgid "Check to enable a full page overlay behind the cookie banner."
msgstr "选中以启用 cookie 横幅后面的全页覆盖。"

#: includes/cookie-banner.php:212
msgid ""
"Check to enable Google Analytics Consent Mode v2. This will automatically "
"send consent status to Google Analytics when users accept/deny cookies."
msgstr ""
"选中以启用 Google Analytics 同意模式 v2。 当用户接受/拒绝 cookies 时，它会自动向 Google Analytics "
"发送同意状态。"

#: includes/cookie-banner.php:219
msgid ""
"Check to enable Microsoft Clarity Consent Mode v2. This will automatically "
"send consent status to Clarity when users accept/deny cookies."
msgstr ""
"勾选启用 Microsoft Clarity Consent Mode v2。 当用户接受/拒绝 cookies 时，它会自动向 Clarity "
"发送同意状态。"

#: includes/cookie-banner.php:191
msgid "Check to enable the Cookie Banner on your site."
msgstr "选中以启用网站上的 Cookie 横幅。"

#: includes/cookie-banner.php:263
msgid "Check to enable the legal text/links in the cookie banner."
msgstr "选中以启用 cookie 横幅中的合法文本/链接。"

#: includes/custom-field-settings.php:151
#: includes/custom-field-settings.php:321
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: includes/custom-field-settings.php:95
msgid ""
"Checking \"Options Page\" will make this field available on a new admin page "
"named after its \"Group Name\"."
msgstr "选中 \"选项页面 \"将使该字段在以其 \"组名 \"命名的新管理页面上可用。"

#: includes/custom-field-settings.php:159
#: includes/custom-field-settings.php:329
msgid "Choices"
msgstr "选项"

#: includes/custom-field-settings.php:1530
msgid "Choose Media"
msgstr "选择媒体"

#: includes/elements/animated-heading.php:165
#: includes/elements/svg-text-path.php:39
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#: includes/editor-settings-panel-bricks.php:208
msgid "Clamp Generator"
msgstr "适配发生器"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:112
msgid "Class Name"
msgstr "Class 名"

#: includes/global-classes.php:346
msgid "Classes"
msgstr "Classes"

#: includes/custom-code-snippets.php:858
msgid "Clear All Error Logs"
msgstr "清除所有错误日志"

#: includes/301-redirect.php:527 includes/404-logging.php:238
#: includes/activity-logs.php:627 includes/mail-logging.php:203
#: includes/search-loggins.php:193
msgid "Clear All Logs"
msgstr "清除所有日志"

#: includes/custom-code-snippets.php:959
msgid "Clear All Revisions for this Snippet"
msgstr "清除此片段的所有修订"

#: includes/search-loggins.php:196
msgid "Clear Top 100 Searches"
msgstr "清除前 100 条搜索"

#: includes/elements/like-button.php:102
msgid "Click to Like"
msgstr "点击赞"

#: includes/elements/like-button.php:103
msgid "Click to Unlike"
msgstr "点击取消喜欢"

#: includes/role-manager.php:461 includes/role-manager.php:496
#: includes/role-manager.php:519
msgid "click to view"
msgstr "点击查看"

#: includes/301-redirect.php:424
msgid "Clicks"
msgstr "点击次数"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:243
msgid "Clip Blob Morph In"
msgstr "剪辑 Blob Morph In"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:244
msgid "Clip Blob Morph Out"
msgstr "剪辑 Blob Morph Out"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:275
msgid "Clip Circle Center Out"
msgstr "剪辑圆形中心向外"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:278
msgid "Clip Circle Out to Center"
msgstr "剪辑圆形从外到中心"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:293
msgid "Clip Diamond Center Out"
msgstr "剪辑菱形中心向外"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:296
msgid "Clip Diamond In to Center"
msgstr "剪辑菱形从内到中心"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:281
msgid "Clip Ellipse Horizontal Reveal"
msgstr "剪辑椭圆水平揭示"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:284
msgid "Clip Ellipse Vertical Reveal"
msgstr "剪辑椭圆垂直揭示"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:299
msgid "Clip Hexagon Center Out"
msgstr "剪辑六边形中心向外"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:266
msgid "Clip Hide Bottom to Top"
msgstr "剪辑隐藏从底部到顶部"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:272
msgid "Clip Hide Diagonal Bottom Right"
msgstr "剪辑隐藏右下角对角线"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:260
msgid "Clip Hide Right to Left"
msgstr "剪辑隐藏从右到左"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:248
msgid "Clip Mask Reveal In"
msgstr "剪辑蒙版揭示入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:249
msgid "Clip Mask Reveal Out"
msgstr "剪辑蒙版揭示出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:269
msgid "Clip Reveal Diagonal Top Left"
msgstr "剪辑揭示左上角对角线"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:252
msgid "Clip Reveal In"
msgstr "剪辑揭示入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:257
msgid "Clip Reveal Left to Right"
msgstr "剪辑揭示从左到右"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:253
msgid "Clip Reveal Out"
msgstr "剪辑揭示出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:263
msgid "Clip Reveal Top to Bottom"
msgstr "剪辑揭示从上到下"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:287
msgid "Clip Triangle Left Reveal"
msgstr "剪辑三角形左侧揭示"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:290
msgid "Clip Triangle Right Reveal"
msgstr "剪辑三角形右侧揭示"

#: includes/301-redirect.php:368 includes/mail-logging.php:269
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/custom-code-snippets.php:906
msgid ""
"Code in this section runs like functions.php. Errors here can easily break "
"your site. Test thoroughly!"
msgstr "该部分的代码运行起来就像 functions.php。这里的错误很容易导致网站崩溃。彻底测试！"

#. Parent slug
#. Page title
#: includes/custom-code-snippets.php:58 includes/custom-code-snippets.php:59
#: includes/settings-page.php:47
msgid "Code Snippets"
msgstr "代码片段"

#: includes/custom-field-settings.php:149
#: includes/custom-field-settings.php:319
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: includes/editor-settings-panel-bricks.php:209
msgid "Color Sync"
msgstr "色彩同步"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:119
msgid "color-"
msgstr "颜色 -"

#: includes/elements/matrix.php:71
msgid "Column Density (baseline 20)"
msgstr "列密度（基线 20）"

#: includes/activity-logs.php:95
msgid "Comment Approved"
msgstr "评论已获批准"

#: includes/activity-logs.php:99
msgid "Comment Deleted"
msgstr "删除评论"

#: includes/elements/comment-form.php:19
msgid "Comment Form"
msgstr "评论表单"

#: includes/elements/comment-list.php:17
msgid "Comment List"
msgstr "评论列表"

#: includes/activity-logs.php:98
msgid "Comment Marked as Spam"
msgstr "标记为垃圾邮件的评论"

#: includes/activity-logs.php:94
msgid "Comment Posted"
msgstr "发表评论"

#: includes/activity-logs.php:97
msgid "Comment Trashed"
msgstr "评论已放入回收站"

#: includes/elements/comment-list.php:46
msgid "Comment typography"
msgstr "评论排版"

#: includes/activity-logs.php:96
msgid "Comment Unapproved"
msgstr "未经批准的评论"

#: includes/post-types-settings.php:30 includes/post-types-settings.php:161
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: includes/custom-code-snippets.php:943
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: includes/elements/compare-image.php:17
msgid "Compare Image"
msgstr "对比图像"

#: includes/elements/conditions.php:120
msgid "Condition key ="
msgstr "条件键 ="

#: includes/elements/conditions.php:28
msgid "Conditions (Nestable)"
msgstr "条件（可嵌套）"

#: includes/other-settings.php:139
msgid "Configure additional settings for your site below."
msgstr "在下面为您的网站配置其他设置。"

#: includes/editor-settings-bricks.php:98
msgid "Configure Bricks Builder editor-specific settings below.<br>"
msgstr "在下面配置Bricks Builder编辑器特定设置。"

#: includes/media-settings.php:75
msgid "Configure media-related settings below."
msgstr "在下面配置媒体相关设置。"

#: includes/accessibility-settings.php:132
msgid "Configure the accessibility options for your site below."
msgstr "在下面配置网站的辅助功能选项。"

#: includes/security-page.php:70
msgid "Configure your security settings below:"
msgstr "在下面配置您的安全设置："

#: includes/elements/timeline.php:90
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: includes/elements/advanced-image.php:46
#: includes/elements/polkadot-effect.php:53
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:308
msgid "Contrast In"
msgstr "对比入"

#: includes/elements/matrix.php:78
msgid ""
"Controls horizontal density. 20 = columns spaced by font size. Higher = "
"denser. Lower = sparser."
msgstr "控制水平密度。20 = 按字体大小间隔列数。较高 = 较密集。低 = 稀疏。"

#: includes/elements/matrix.php:44
msgid ""
"Controls the trail/fade effect. Use semi-transparent for classic Matrix (e.g."
", rgba(0,0,0,0.1)). Set fully transparent (alpha 0) for no overlay clearing "
"(letters will stack)."
msgstr ""
"控制跟踪/渐变效果。使用半透明可获得经典的矩阵效果（如 rgba(0,0,0,0.1)）。设置全透明（alpha 0）则无叠加清除（字母将叠加）。"

#: includes/cookie-banner.php:159
msgid "Cookie Banner"
msgstr "饼干横幅"

#: includes/cookie-banner.php:463
msgid "Cookie Banner Background Color"
msgstr "Cookie 横幅背景颜色"

#: includes/cookie-banner.php:230
msgid "Cookie Banner Description"
msgstr "Cookie 横幅说明"

#: includes/cookie-banner.php:508
msgid "Cookie Banner Position"
msgstr "Cookie 横幅位置"

#: includes/cookie-banner.php:469
msgid "Cookie Banner Text Color"
msgstr "Cookie 横幅文字颜色"

#: includes/cookie-banner.php:519
msgid "Cookie Banner Vertical Position"
msgstr "Cookie 横幅垂直位置"

#: includes/cookie-banner.php:126 includes/cookie-banner.php:658
msgid "Cookie Preferences"
msgstr "Cookie 偏好设置"

#: includes/cookie-banner.php:18 includes/settings-page.php:40
msgid "Cookie Settings"
msgstr "Cookie 设置"

#: includes/elements/conditions.php:80
msgid "Cooldown (sec)"
msgstr "冷却时间（秒）"

#: includes/ai/ai-overlay.php:703
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: includes/ai/ai-overlay.php:716
msgid "Copied! (fallback)"
msgstr "已复制！后备"

#: includes/ai/ai-overlay.php:300 includes/ai/ai-overlay.php:705
#: includes/ai/ai-overlay.php:718
msgid "Copy Text"
msgstr "复制文本"

#: includes/global-classes.php:418
msgid "Copy the CSS for all classes below to back up your class list:"
msgstr "复制下面所有类别的 CSS 以备份类别列表："

#: includes/301-redirect.php:365
msgid "Copy the JSON data below to back up or transfer your redirects."
msgstr "复制下面的 JSON 数据，备份或传输您的重定向。"

#: includes/ai/ai-settings.php:376
msgid "Copy the text below to save your presets."
msgstr "复制下面的文本保存预设。"

#: includes/global-variables.php:233
msgid "Copy the variable definitions below to back up your variables:"
msgstr "复制下面的变量定义以备份变量："

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:189
msgid "Copy This Text"
msgstr "复制此文本"

#: includes/role-manager.php:456 includes/role-manager.php:491
msgid "Core Role"
msgstr "核心作用"

#: includes/role-manager.php:545
msgid "Core roles cannot be deleted."
msgstr "核心角色不可删除。"

#: includes/role-manager.php:178
msgid "Core WordPress roles cannot be deleted."
msgstr "WordPress 核心角色无法删除。"

#: includes/smtp-settings.php:306
#, php-format
msgid ""
"Could not connect to %s on port %d. It may be blocked by your hosting "
"environment."
msgstr "无法连接端口 %s 上的 %d。您的主机环境可能阻止了该端口。"

#: includes/search-loggins.php:285
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: includes/role-manager.php:574
msgid ""
"Create a new custom user role and assign initial capabilities and optional "
"post editing restrictions."
msgstr "创建新的自定义用户角色，并分配初始功能和可选的帖子编辑限制。"

#: includes/custom-code-snippets.php:1219
msgid "CRITICAL: Custom Code Snippets Disabled!"
msgstr "关键：禁用自定义代码片段！"

#: includes/global-classes.php:367
msgid "CSS (Generated)"
msgstr "CSS (生成)"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:127
#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:334
msgid "Cube Rotate In"
msgstr "立方体旋入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:128
#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:335
msgid "Cube Rotate Out"
msgstr "立方体旋出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:626
msgid "Custom animation string"
msgstr "自定义动画字符串"

#: includes/ai/ai-settings.php:299
msgid "Custom API Endpoint"
msgstr "自定义 API 端点"

#: includes/ai/ai-settings.php:285
msgid "Custom API Key"
msgstr "自定义 API 密钥"

#: includes/ai/ai-settings.php:281
msgid "Custom API Settings"
msgstr "自定义 API 设置"

#: includes/custom-field-settings.php:1340
msgid "Custom Author Information"
msgstr "自定义作者信息"

#: includes/elements/matrix.php:91
msgid "Custom Characters (optional)"
msgstr "自定义字符（可选）"

#: includes/elements/conditions.php:184
msgid ""
"Custom code (CSS, JS, or HTML). Will be rendered if all conditions pass. "
"Safe: JS is output in a <script> tag, CSS in <style>, HTML direct. Don’t "
"include <script> or <style> tags in the code."
msgstr ""
"自定义代码（CSS、JS 或 HTML）。如果所有条件都通过，则会呈现。安全：JS 在 <script> 标记中输出，CSS 在 <style> "
"中输出，HTML 直接输出。代码中不要包含 <script> 或 <style> 标记。"

#: includes/elements/conditions.php:180
msgid "Custom Code Action"
msgstr "自定义代码操作"

#: includes/cookie-banner.php:563
msgid "Custom CSS for Cookie Banner"
msgstr "Cookie 横幅的自定义 CSS"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:165
msgid "Custom Event Name"
msgstr "自定义活动名称"

#: includes/custom-field-settings.php:7 includes/custom-field-settings.php:559
#: includes/post-types-settings.php:31 includes/post-types-settings.php:162
#: includes/settings-page.php:32
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: includes/custom-field-settings.php:84
msgid "Custom fields saved successfully."
msgstr "自定义字段已成功保存。"

#: includes/elements/like-button.php:58
msgid "Custom Identifier"
msgstr "自定义标识符"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:171
msgid "Custom JS Function Body"
msgstr "自定义 JS 函数主体"

#: includes/login-logo-change-url-change.php:14
msgid "Custom Logo Link Website URL"
msgstr "自定义徽标链接网站 URL"

#: includes/ai/ai-settings.php:313
msgid "Custom Model"
msgstr "定制模型"

#: includes/post-types-settings.php:70 includes/post-types-settings.php:73
msgid "Custom Post Types saved successfully."
msgstr "自定义帖子类型已成功保存。"

#: includes/elements/conditions.php:37
msgid "Custom Selector (optional)"
msgstr "自定义选择器（可选）"

#: includes/elements/animated-heading.php:206
#: includes/elements/svg-text-path.php:50
msgid "Custom SVG"
msgstr "自定义 SVG"

#: includes/login-settings.php:55
msgid "Custom Text under Login Form"
msgstr "登录表单下的自定义文本"

#: includes/login-settings.php:71
msgid ""
"Customize the login page with your own background image and custom text."
msgstr "使用自己的背景图片和自定义文本定制登录页面。"

#: includes/other-settings.php:104
msgid "Dashboard Custom Metabox Content"
msgstr "仪表板自定义元组内容"

#: includes/post-types-settings.php:117 includes/post-types-settings.php:256
msgid "Dashicon"
msgstr "Dashicon"

#: includes/post-types-settings.php:118 includes/post-types-settings.php:257
msgid "dashicons-admin-page"
msgstr "dashicons-admin-page"

#: includes/activity-logs.php:112
msgid "Data Exports"
msgstr "数据导出"

#: includes/ai/ai-settings.php:876
msgid "Data is not a valid array."
msgstr "数据不是有效数组。"

#: includes/activity-logs.php:129
msgid "Database Optimization"
msgstr "数据库优化"

#: includes/activity-logs.php:128
msgid "Database Query Errors"
msgstr "数据库查询错误"

#: includes/301-redirect.php:535 includes/activity-logs.php:643
#: includes/custom-field-settings.php:147
#: includes/custom-field-settings.php:317 includes/search-loggins.php:222
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/404-logging.php:257 includes/mail-logging.php:211
msgid "Date & Time"
msgstr "日期和时间"

#: includes/custom-field-settings.php:93
msgid ""
"Define custom fields with group name, field name, field type, and assign to "
"post type, taxonomy, author, or an options page:"
msgstr "用组名称、字段名称、字段类型定义自定义字段，并分配给帖子类型、分类标准、作者或选项页面："

#: includes/post-types-settings.php:100
msgid ""
"Define custom post types with name, slug (max 20 chars), visibility, "
"dashicon, and supported features:"
msgstr "用名称、标题（最多 20 个字符）、可见性、仪表盘图标和支持的功能定义自定义帖子类型："

#: includes/taxonomy-settings.php:59
msgid ""
"Define custom taxonomies with name, slug, hierarchical setting, and "
"associated post types:"
msgstr "定义自定义分类法，包括名称、标题、分层设置和相关帖子类型："

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:222
msgid "Define trigger selector, event and at least one action."
msgstr "定义触发选择器、事件和至少一个操作。"

#: includes/elements/gsap-animations.php:218
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: includes/elements/conditions.php:71
msgid "Delay (sec)"
msgstr "延迟（秒）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:524
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:229
msgid "Delay 0.1"
msgstr "延迟 0.1"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:525
msgid "Delay 0.2"
msgstr "延迟 0.2"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:526
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:230
msgid "Delay 0.3"
msgstr "延迟 0.3"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:527
msgid "Delay 0.4"
msgstr "延迟 0.4"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:528
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:231
msgid "Delay 0.5"
msgstr "延迟 0.5"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:529
msgid "Delay 0.6"
msgstr "延迟 0.6"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:530
msgid "Delay 0.7"
msgstr "延迟 0.7"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:531
msgid "Delay 0.8"
msgstr "延迟 0.8"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:532
msgid "Delay 0.9"
msgstr "延迟 0.9"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:533
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:232
msgid "Delay 1"
msgstr "延迟 1"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:542
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:238
msgid "Delay 10"
msgstr "延迟 10"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:534
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:233
msgid "Delay 2"
msgstr "延迟 2"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:543
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:239
msgid "Delay 20"
msgstr "延迟 20"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:535
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:234
msgid "Delay 3"
msgstr "延迟 3"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:536
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:235
msgid "Delay 4"
msgstr "延迟 4"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:537
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:236
msgid "Delay 5"
msgstr "延迟 5"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:538
msgid "Delay 6"
msgstr "延迟 6"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:539
msgid "Delay 7"
msgstr "延迟 7"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:540
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:237
msgid "Delay 8"
msgstr "延迟 8"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:541
msgid "Delay 9"
msgstr "延迟 9"

#: includes/301-redirect.php:453 includes/mail-logging.php:215
#: includes/mail-logging.php:250 includes/role-manager.php:468
#: includes/role-manager.php:542 includes/role-manager.php:545
#: includes/role-manager.php:547
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/404-logging.php:249
msgid "Delete Logs"
msgstr "删除日志"

#: includes/404-logging.php:242
msgid "Delete Logs by IP or User Agent"
msgstr "按 IP 或用户代理删除日志"

#: includes/global-classes.php:350 includes/global-variables.php:167
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除选定"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:113
msgid "denary-color"
msgstr "变色"

#: includes/cookie-banner.php:131 includes/cookie-banner.php:707
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: includes/cookie-banner.php:273
msgid "Deny Button Text"
msgstr "拒绝按钮文本"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:172
msgid "Depth In"
msgstr "深度"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:173
msgid "Depth Out"
msgstr "深度输出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:309
msgid "Desaturate In"
msgstr "去饱和英寸"

#: includes/ai/ai-design.php:56
msgid "Describe the layout or design you want to generate."
msgstr "描述您想要生成的布局或设计。"

#: includes/activity-logs.php:599 includes/ai/ai-overlay.php:316
msgid "Deselect All"
msgstr "全部取消选择"

#: includes/elements/conditions.php:140
msgid "Desktop"
msgstr "台式机"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:600
msgid "Desktop False"
msgstr "桌面假"

#: includes/activity-logs.php:646
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: includes/elements/conditions.php:134
msgid "Device / OS"
msgstr "设备/操作系统"

#: includes/other-settings.php:187
msgid "Disable all comments on the site"
msgstr "禁用网站上的所有评论"

#: includes/404-logging.php:227
msgid ""
"Disable Bots/Robots Logging (Don't enable this if the website is new; "
"collect some URLs first for SEO)"
msgstr "禁用机器人/机器人日志记录（如果是新网站，请勿启用此功能；先收集一些URL，以便进行搜索引擎优化）"

#: includes/disable-bundled-theme-install.php:14
msgid "Disable Bundled Theme Install"
msgstr "禁用捆绑主题安装"

#: includes/other-settings.php:80
msgid "Disable Comments"
msgstr "禁用评论"

#: includes/block-editor-settings.php:116
msgid "Disable Core Blocks"
msgstr "禁用核心模块"

#: includes/other-settings.php:96
msgid "Disable Default Dashboard Widgets"
msgstr "禁用默认仪表板小工具"

#: includes/disable-emojis.php:13
msgid "Disable Emoji Support"
msgstr "禁用表情符号支持"

#: includes/disable-file-editing.php:14
msgid "Disable File Editing"
msgstr "禁用文件编辑"

#: includes/cookie-banner.php:195
msgid "Disable for Logged-In Users"
msgstr "已登录用户禁用"

#: includes/block-editor-settings.php:59
msgid "Disable Fullscreen Mode"
msgstr "禁用全屏模式"

#: includes/disable-gravatar.php:13
msgid "Disable Gravatar Support"
msgstr "禁用 Gravatar 支持"

#: includes/disable-wp-json-if-not-logged-in.php:6
msgid "Disable JSON API for Guests"
msgstr "为访客禁用 JSON API"

#: includes/remove-rss.php:21
msgid "Disable Remove RSS"
msgstr "禁用 移除 RSS"

#: includes/cookie-banner.php:202
msgid "Disable Scripts for Logged-In Users"
msgstr "禁用已登录用户的脚本"

#: includes/block-editor-settings.php:87
msgid "Disable Spotlight Mode"
msgstr "禁用聚光灯模式"

#: includes/block-editor-settings.php:73
msgid "Disable Welcome Guide Popup"
msgstr "禁用欢迎指南弹出窗口"

#: includes/disable-xmlrpc.php:15
msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "禁用 XML-RPC"

#: includes/custom-code-snippets.php:1243
msgid "Dismiss This Notice"
msgstr "驳回本通知"

#: includes/role-manager.php:434 includes/role-manager.php:454
#: includes/role-manager.php:489 includes/role-manager.php:558
#: includes/role-manager.php:580
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:92
msgid "Dither Type"
msgstr "抖动类型"

#: includes/elements/animated-heading.php:197
#: includes/elements/animated-vfx-text.php:62
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:59
msgid "Div"
msgstr "分部"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:53
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:50
msgid "DOM Element Tag"
msgstr "DOM 元素标签"

#: includes/elements/matrix.php:20
#: includes/elements/text-action-social-share.php:28
msgid "DOM Selector"
msgstr "DOM 选择器"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:20
msgid "Dom Selector"
msgstr "多姆选择器"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:98
msgid "DOM selector (action target)"
msgstr "DOM 选择器（动作目标）"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:73
msgid "DOM selector (event trigger)"
msgstr "DOM 选择器（事件触发器）"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:23
msgid "DOMs selector \"comment\" or \".post\" or \".my-comment\""
msgstr "DOMs 选择器 \"comment \"或\".post \"或\".my-comment\""

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:319
msgid "Door Open In (Left)"
msgstr "门开入（左）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:320
msgid "Door Open In (Right)"
msgstr "门向内打开（右）"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:91
msgid "Dot Border Radius (px)"
msgstr "点边框半径（px）"

#: includes/elements/image-hotspot.php:46
#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:53
msgid "Dot Color"
msgstr "圆点颜色"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:61
msgid "Dot Font Color"
msgstr "圆点字体颜色"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:102
msgid "Dot Font Size (px)"
msgstr "点字体大小（px）"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:80
msgid "Dot Height (px)"
msgstr "网点高度（像素）"

#: includes/elements/image-hotspot.php:37
msgid "Dot Radius (%)"
msgstr "点半径 (%)"

#: includes/elements/image-hotspot.php:28
msgid "Dot Size (px)"
msgstr "点尺寸（像素）"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:69
msgid "Dot Width (px)"
msgstr "点宽（px）"

#: includes/elements/animated-heading.php:166
msgid "Double Line"
msgstr "双线"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:183
msgid "Download File URL"
msgstr "下载文件 URL"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:158
msgid "Drop In"
msgstr "投宿"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:159
msgid "Drop Out"
msgstr "辍学"

#: includes/ai/ai-settings.php:906
msgid "duplicates skipped."
msgstr "跳过重复。"

#: includes/elements/animated-heading.php:136
#: includes/elements/gsap-animations.php:209
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:502
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:217
msgid "Duration 0.01"
msgstr "持续时间 0.01"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:503
msgid "Duration 0.02"
msgstr "持续时间 0.02"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:504
msgid "Duration 0.03"
msgstr "持续时间 0.03"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:505
msgid "Duration 0.04"
msgstr "持续时间 0.04"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:506
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:218
msgid "Duration 0.05"
msgstr "持续时间 0.05"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:507
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:219
msgid "Duration 0.1"
msgstr "持续时间 0.1"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:508
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:220
msgid "Duration 0.2"
msgstr "持续时间 0.2"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:509
msgid "Duration 0.3"
msgstr "持续时间 0.3"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:510
msgid "Duration 0.4"
msgstr "持续时间 0.4"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:511
msgid "Duration 0.5"
msgstr "持续时间 0.5"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:512
msgid "Duration 0.6"
msgstr "持续时间 0.6"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:513
msgid "Duration 0.7"
msgstr "持续时间 0.7"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:514
msgid "Duration 0.8"
msgstr "持续时间 0.8"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:515
msgid "Duration 0.9"
msgstr "持续时间 0.9"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:516
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:221
msgid "Duration 1"
msgstr "持续时间 1"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:521
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:226
msgid "Duration 10"
msgstr "持续时间 10"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:517
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:222
msgid "Duration 2"
msgstr "持续时间 2"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:522
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:227
msgid "Duration 20"
msgstr "持续时间 20"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:518
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:223
msgid "Duration 3"
msgstr "持续时间 3"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:519
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:224
msgid "Duration 4"
msgstr "持续时间 4"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:520
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:225
msgid "Duration 5"
msgstr "持续时间 5"

#: includes/elements/text-action-social-share.php:31
msgid "e.g. .selectable-comment-content-wrapper"
msgstr "例如 .selectable-comment-content-wrapper"

#: includes/cookie-banner.php:574
msgid "Each individual service item"
msgstr "每个服务项目"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:584
msgid "Easing: Back In"
msgstr "放松：回归"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:586
msgid "Easing: Back InOut"
msgstr "放松：后进后出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:585
msgid "Easing: Back Out"
msgstr "放松：后退"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:594
msgid "Easing: Bounce In"
msgstr "宽松：反弹"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:596
msgid "Easing: Bounce InOut"
msgstr "缓和：弹入弹出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:595
msgid "Easing: Bounce Out"
msgstr "宽松：弹出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:579
msgid "Easing: Circ In"
msgstr "放松：圈入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:581
msgid "Easing: Circ InOut"
msgstr "缓和：循环进出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:580
msgid "Easing: Circ Out"
msgstr "放松：圈出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:551
msgid "Easing: Ease In (power1)"
msgstr "缓和：缓和（功率1）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:552
msgid "Easing: Ease In (power2)"
msgstr "缓和：缓和（功率2）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:553
msgid "Easing: Ease In (power3)"
msgstr "缓和：缓和（功率3）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:554
msgid "Easing: Ease In (power4)"
msgstr "缓和：缓和 (power4)"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:557
msgid "Easing: Ease Out (power1)"
msgstr "缓和：缓和（功率1）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:558
msgid "Easing: Ease Out (power2)"
msgstr "缓和：缓和（功率2）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:559
msgid "Easing: Ease Out (power3)"
msgstr "缓和：缓解（功率3）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:560
msgid "Easing: Ease Out (power4)"
msgstr "缓和：缓和（功率4）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:590
msgid "Easing: Elastic In"
msgstr "缓和：弹性输入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:591
msgid "Easing: Elastic InOut"
msgstr "缓和：弹性输入输出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:589
msgid "Easing: Elastic Out"
msgstr "放松：弹出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:574
msgid "Easing: Expo In"
msgstr "放松：世博会开幕"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:576
msgid "Easing: Expo InOut"
msgstr "放松：世博进出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:575
msgid "Easing: Expo Out"
msgstr "放松：世博会结束"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:563
msgid "Easing: InOut (power1)"
msgstr "缓和：输入输出（功率1）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:564
msgid "Easing: InOut (power2)"
msgstr "缓和：输入输出（功率2）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:565
msgid "Easing: InOut (power3)"
msgstr "缓和：输入输出（功率3）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:566
msgid "Easing: InOut (power4)"
msgstr "缓和：输入输出（功率4）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:548
msgid "Easing: Linear"
msgstr "缓和：线性"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:569
msgid "Easing: Sine In"
msgstr "缓和：正弦输入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:571
msgid "Easing: Sine InOut"
msgstr "缓和：正弦输入输出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:570
msgid "Easing: Sine Out"
msgstr "缓和：正弦输出"

#: includes/301-redirect.php:462 includes/role-manager.php:467
#: includes/role-manager.php:532 includes/role-manager.php:534
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/custom-code-snippets.php:24
msgid "Edit Code Snippet"
msgstr "编辑代码片段"

#: includes/media-settings.php:131
msgid "Edit Media Category"
msgstr "编辑媒体类别"

#: includes/role-manager.php:680
#, php-format
msgid "Edit Role: %s"
msgstr "编辑角色： %s"

#: includes/role-manager.php:393
#, php-format
msgid "Editing Role: %s"
msgstr "编辑角色： %s"

#: includes/post-types-settings.php:26 includes/post-types-settings.php:157
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: includes/elements/comment-form.php:137
#: includes/elements/frontend-post-form.php:185
msgid "Editor background"
msgstr "编辑背景"

#: includes/block-editor-settings.php:54
msgid "Editor Behavior Settings"
msgstr "编辑器行为设置"

#: includes/editor-settings-bricks.php:7 includes/editor-settings-bricks.php:8
#: includes/editor-settings-bricks.php:41 includes/settings-page.php:29
msgid "Editor Settings"
msgstr "编辑器设置"

#: includes/elements/comment-form.php:150
#: includes/elements/frontend-post-form.php:198
msgid "Editor text color"
msgstr "编辑器文本颜色"

#: includes/elements/svg-text-path.php:40
msgid "Elypse"
msgstr "Elypse"

#: includes/custom-field-settings.php:155
#: includes/custom-field-settings.php:325
#: includes/elements/comment-form.php:233
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: includes/activity-logs.php:611
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: includes/404-logging.php:215
msgid "Enable 404 Logging"
msgstr "启用 404 日志"

#: includes/accessibility-settings.php:48
msgid "Enable Accessibility Widget"
msgstr "启用无障碍小工具"

#: includes/activity-logs.php:570
msgid "Enable Activity Log"
msgstr "启用活动日志"

#: includes/custom-code-snippets.php:989
msgid "Enable Advance Raw Code"
msgstr "启用高级原始码"

#: includes/ai/ai-settings.php:116
msgid "Enable AI Features"
msgstr "启用人工智能功能"

#: includes/cookie-banner.php:188
msgid "Enable Cookie Banner"
msgstr "启用 Cookie 横幅"

#: includes/custom-code-snippets.php:785
msgid "Enable execution of all custom PHP snippets"
msgstr "启用执行所有自定义 PHP 代码段"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:77
msgid "Enable featured image"
msgstr "启用特色图片"

#: includes/cookie-banner.php:209
msgid "Enable Google Analytics Consent Mode"
msgstr "启用 Google Analytics 同意模式"

#: includes/other-settings.php:48
msgid "Enable GSAP and Lottie Element"
msgstr "启用 GSAP 和 Lottie 元素"

#: includes/elements/comment-list.php:39
msgid "Enable inline edit"
msgstr "启用内联编辑"

#: includes/cookie-banner.php:260
msgid "Enable Legal Text/Links"
msgstr "启用法律文本/链接"

#: includes/mail-logging.php:188
msgid "Enable Mail Logging"
msgstr "启用邮件日志"

#: includes/security-page.php:61
msgid "Enable Math Captcha for Login"
msgstr "启用登录数学验证码"

#: includes/media-settings.php:59
msgid "Enable Media Categories"
msgstr "启用媒体类别"

#: includes/media-settings.php:90
msgid ""
"Enable Media Categories with drag-and-drop functionality. (right click on "
"grid view)"
msgstr "使用拖放功能启用媒体分类。(右击网格视图）"

#: includes/elements/comment-form.php:37
msgid "Enable media upload"
msgstr "启用媒体上传"

#: includes/cookie-banner.php:216
msgid "Enable Microsoft Clarity Consent Mode"
msgstr "启用 Microsoft Clarity 同意模式"

#: includes/cookie-banner.php:543
msgid "Enable Overlay"
msgstr "启用叠加"

#: includes/elements/lottie-animation.php:121
msgid "Enable Scroll Trigger"
msgstr "启用滚动触发器"

#: includes/elements/custom-maps.php:22
msgid "Enable Scroll Zoom"
msgstr "启用滚动缩放"

#: includes/search-loggins.php:176
msgid "Enable Search Logging"
msgstr "启用搜索记录"

#: includes/smtp-settings.php:30
msgid "Enable SMTP"
msgstr "启用 SMTP"

#: includes/editor-settings-bricks.php:111
msgid "Enable SNN-BRX Editor Panel"
msgstr "启用 SNN-BRX 编辑面板"

#: includes/editor-settings-bricks.php:72
msgid ""
"Enable SNN-BRX Panel. Image Optimizer, Clamp Generator and old Global Colors"
msgstr "启用 SNN-BRX 面板。图像优化器、钳位发生器和旧全局颜色"

#: includes/activity-logs.php:574
msgid "Enable the activity logging feature."
msgstr "启用活动记录功能。"

#: includes/security-page.php:85
msgid ""
"Enable this setting to add a math captcha challenge on the login page to "
"improve security."
msgstr "启用此设置可在登录页面上添加数学验证码挑战，以提高安全性。"

#: includes/other-settings.php:88
msgid "Enable Thumbnail Column in Post Tables"
msgstr "在帖子表中启用缩略图列"

#: includes/block-editor-settings.php:101
msgid "Enable Top Toolbar"
msgstr "启用顶部工具栏"

#: includes/other-settings.php:197
msgid ""
"Enabling this setting will add a \"Thumbnail\" column to your post tables in "
"the admin dashboard."
msgstr "启用此设置将在管理仪表板的帖子表格中添加 \"缩略图 \"列。"

#: includes/auto-update-bricks.php:32
msgid ""
"Enabling this setting will automatically update the Bricks theme whenever a "
"new version is available."
msgstr "启用此设置后，每当有新版本出现时，Bricks 主题就会自动更新。"

#: includes/disable-bundled-theme-install.php:26
msgid ""
"Enabling this setting will disable bundled theme install when upgrading "
"WordPress."
msgstr "启用此设置将在升级 WordPress 时禁用捆绑主题安装。"

#: includes/disable-file-editing.php:26
msgid ""
"Enabling this setting will disable file editing from the WordPress dashboard."
msgstr "启用此设置将禁用 WordPress 仪表板中的文件编辑功能。"

#: includes/disable-wp-json-if-not-logged-in.php:18
msgid ""
"Enabling this setting will disable the JSON API (wp-json) for users who are "
"not logged in."
msgstr "启用此设置后，未登录的用户将无法使用 JSON API (wp-json)。"

#: includes/disable-xmlrpc.php:27
msgid ""
"Enabling this setting will disable the XML-RPC functionality in WordPress."
msgstr "启用此设置将禁用 WordPress 中的 XML-RPC 功能。"

#: includes/other-settings.php:147
msgid ""
"Enabling this setting will enqueue the GSAP library and its associated "
"scripts on your website."
msgstr "启用此设置后，GSAP 库及其相关脚本将在网站上排队。"

#: includes/other-settings.php:208
msgid ""
"Enabling this setting will remove several default dashboard widgets from the "
"WordPress admin dashboard."
msgstr "启用此设置后，WordPress 管理仪表板中的多个默认仪表板部件将被移除。"

#: includes/remove-rss.php:36
msgid ""
"Enabling this setting will remove the RSS feed links from your website's "
"HTML source code."
msgstr "启用此设置将从网站的 HTML 源代码中移除 RSS 订阅链接。"

#: includes/remove-wp-version.php:30
msgid ""
"Enabling this setting will remove the WordPress version number from your "
"website's HTML source code."
msgstr "启用此设置将删除网站 HTML 源代码中的 WordPress 版本号。"

#: includes/smtp-settings.php:46
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:450
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:174
msgid "End 0%"
msgstr "0% 结束"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:464
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:188
msgid "End 0%+=1000px"
msgstr "结束 0%+=1000px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:465
msgid "End 0%+=1500px"
msgstr "结束 0%+=1500px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:466
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:189
msgid "End 0%+=2000px"
msgstr "结束 0%+=2000px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:467
msgid "End 0%+=3000px"
msgstr "结束 0%+=3000px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:468
msgid "End 0%+=4000px"
msgstr "结束 0%+=4000px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:451
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:175
msgid "End 10%"
msgstr "结束 10%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:460
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:184
msgid "End 100%"
msgstr "结束 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:452
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:176
msgid "End 20%"
msgstr "20% 结束"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:461
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:185
msgid "End 200%"
msgstr "结束 200"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:453
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:177
msgid "End 30%"
msgstr "30% 结束"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:454
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:178
msgid "End 40%"
msgstr "结束 40"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:455
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:179
msgid "End 50%"
msgstr "结束 50%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:456
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:180
msgid "End 60%"
msgstr "60% 结束"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:457
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:181
msgid "End 70%"
msgstr "70% 结束"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:458
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:182
msgid "End 80%"
msgstr "80% 结束"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:459
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:183
msgid "End 90%"
msgstr "90% 结束"

#: includes/elements/conditions.php:105
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: includes/settings-page.php:73
msgid "Enjoy building your site."
msgstr "祝您建设网站愉快"

#: includes/404-logging.php:243
msgid ""
"Enter an IP address or a part of a user agent string (e.g. \"bingbot\") to "
"remove all matching logs."
msgstr "输入 IP 地址或用户代理字符串的一部分（如 \"bingbot\"），删除所有匹配的日志。"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:153
msgid "Enter CSS color"
msgstr "输入 CSS 颜色"

#: includes/elements/gsap-animations.php:163
msgid "Enter custom CSS properties for end state (without selectors or braces)"
msgstr "为结束状态输入自定义 CSS 属性（不带选择器或大括号）"

#: includes/elements/gsap-animations.php:157
msgid ""
"Enter custom CSS properties for start state (without selectors or braces)"
msgstr "输入开始状态的自定义 CSS 属性（不带选择器或大括号）"

#: includes/ai/ai-overlay.php:326
msgid "Enter prompt.."
msgstr "输入提示"

#: includes/301-redirect.php:391
msgid ""
"Enter the full URL or path (e.g., https://example.com/new-page or /new-page)."
" Use /* at the end if you used /* in the \"Redirect From.\""
msgstr ""
"输入完整的 URL 或路径（如 https://example.com/new-page 或 /new-page）。如果在 \"重定向来自 \"中使用了 "
"/*，请在末尾使用 /*。"

#: includes/login-settings.php:139
msgid ""
"Enter the full URL where users should be redirected after logging in. Leave "
"blank to disable custom redirect."
msgstr "输入用户登录后应重定向的完整 URL。留空表示禁用自定义重定向。"

#: includes/other-settings.php:226
msgid "Enter the HTML content for the custom dashboard metabox."
msgstr "输入自定义仪表盘元方框的 HTML 内容。"

#: includes/301-redirect.php:382
msgid ""
"Enter the path (e.g., /old-page or /category/old-post). Use /* at the end to "
"match everything after."
msgstr "输入路径（如 /old-page 或 /category/old-post）。在末尾使用 /* 以匹配后面的所有内容。"

#: includes/ai/ai-settings.php:156
msgid "Enter the system prompt for AI interactions."
msgstr "输入人工智能交互的系统提示。"

#: includes/login-logo-change-url-change.php:74
msgid "Enter the URL where the logo should link on the login page."
msgstr "输入徽标应链接到登录页面的 URL。"

#: includes/404-logging.php:247
msgid "Enter value"
msgstr "输入数值"

#: includes/login-settings.php:130
msgid "Enter your custom text here. HTML tags are allowed."
msgstr "在此输入您的自定义文本。允许使用 HTML 标记。"

#: includes/elements/gsap-animations-code.php:32
msgid ""
"Enter your GSAP data-animate string. It will be output as the data-animate "
"attribute."
msgstr "输入您的 GSAP data-animate 字符串。它将作为 data-animate 属性输出。"

#: includes/ai/ai-settings.php:243
msgid "Enter your OpenRouter API key."
msgstr "输入您的 OpenRouter API 密钥。"

#: includes/custom-code-snippets.php:913
msgid "Enter your PHP code or HTML here..."
msgstr "在此输入您的 PHP 代码或 HTML..."

#: includes/custom-code-snippets.php:876
msgid "Enter your raw, unsanitized PHP code here..."
msgstr "请在此处输入您未经过消毒的原始 PHP 代码..."

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:44
msgid "Enter your text content here"
msgstr "在此输入文字内容"

#: includes/custom-code-snippets.php:136
#: includes/custom-field-settings.php:1856
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: includes/custom-code-snippets.php:1223
msgid "Error Details:"
msgstr "错误详情："

#: includes/media-settings.php:675
msgid "Error fetching new category."
msgstr "获取新类别时出错。"

#: includes/mail-logging.php:389 includes/mail-logging.php:397
msgid "Error loading message"
msgstr "加载错误信息"

#: includes/ai/ai-settings.php:629 includes/ai/ai-settings.php:690
msgid "Error loading models."
msgstr "错误加载模型。"

#: includes/custom-code-snippets.php:818
msgid "Error Logs"
msgstr "错误日志"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:343
msgid "Error saving settings:"
msgstr "保存设置出错："

#: includes/global-variables.php:517 includes/global-variables.php:521
msgid "Error saving variables."
msgstr "保存变量出错。"

#: includes/media-settings.php:256
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:81
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:16
msgid "Event ⇄ Action"
msgstr "事件 ⇄ 行动"

#: includes/post-types-settings.php:29 includes/post-types-settings.php:160
msgid "Excerpt"
msgstr "摘录"

#: includes/custom-code-snippets.php:750
msgid "Execution Disabled by Constant:"
msgstr "通过常数禁用执行："

#: includes/custom-code-snippets.php:789
msgid ""
"Execution was automatically disabled due to a fatal error. Please check the "
"Error Logs tab, resolve the issue, then re-check this box and save settings "
"to re-enable."
msgstr "由于致命错误，执行已自动禁用。请检查 \"错误日志 \"选项卡，解决问题，然后重新选中此框并保存设置以重新启用。"

#: includes/ai/ai-overlay.php:293
msgid ""
"Existing content will appear here. Add your instructions or select a preset.."
"."
msgstr "此处将显示现有内容。添加您的说明或选择预设..."

#: includes/role-manager.php:428
msgid "Existing Roles"
msgstr "现有角色"

#: includes/global-classes.php:292 includes/global-variables.php:123
msgid "EXPERIMENTAL"
msgstr "实验"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:160
msgid "Explode In"
msgstr "爆炸"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:161
msgid "Explode Out"
msgstr "爆发"

#: includes/301-redirect.php:343
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: includes/global-classes.php:417
msgid "Export Classes"
msgstr "导出类"

#: includes/ai/ai-settings.php:371
msgid "Export Presets"
msgstr "导出预设"

#: includes/301-redirect.php:364
msgid "Export Redirects"
msgstr "出口重定向"

#: includes/global-variables.php:232
msgid "Export Variables"
msgstr "导出变量"

#: includes/ai/ai-settings.php:375
msgid "Exported Presets"
msgstr "导出预置"

#: includes/elements/flip-box.php:60
msgid "Fade"
msgstr "褪色"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:21
msgid "Fade In "
msgstr "淡入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:36
msgid "Fade In Bottom Left"
msgstr "淡入左下角"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:38
msgid "Fade In Bottom Right"
msgstr "淡入右下角"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:24
msgid "Fade In Down"
msgstr "淡入淡出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:26
msgid "Fade In Left"
msgstr "淡入左侧"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:28
msgid "Fade In Right"
msgstr "淡入右侧"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:32
msgid "Fade In Top Left"
msgstr "淡入左上角"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:34
msgid "Fade In Top Right"
msgstr "淡入右上方"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:30
#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:176
msgid "Fade In Up"
msgstr "淡入淡出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:22
msgid "Fade Out "
msgstr "淡出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:37
msgid "Fade Out Bottom Left"
msgstr "淡出左下角"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:39
msgid "Fade Out Bottom Right"
msgstr "淡出右下角"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:25
#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:177
msgid "Fade Out Down"
msgstr "淡入淡出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:27
msgid "Fade Out Left"
msgstr "向左淡出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:29
msgid "Fade Out Right"
msgstr "淡出右侧"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:33
msgid "Fade Out Top Left"
msgstr "淡出左上角"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:35
msgid "Fade Out Top Right"
msgstr "淡出右上角"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:31
msgid "Fade Out Up"
msgstr "淡出向上"

#: includes/activity-logs.php:81
msgid "Failed Login Attempts"
msgstr "登录失败"

#: includes/custom-code-snippets.php:610
msgid "Failed to clear revisions. Invalid snippet or insufficient permissions."
msgstr "清除修订失败。无效片段或权限不足。"

#: includes/role-manager.php:133
#, php-format
msgid "Failed to create role \"%s\"."
msgstr "创建角色\"%s \"失败。"

#: includes/custom-code-snippets.php:680
#, php-format
msgid "Failed to create snippet: %s - %s"
msgstr "创建片段失败：%s - %s"

#: includes/role-manager.php:189
#, php-format
msgid "Failed to delete role \"%s\"."
msgstr "删除角色\"%s \"失败。"

#: includes/custom-code-snippets.php:635
msgid "Failed to restore revision. Invalid ID or permissions."
msgstr "恢复修订失败。无效 ID 或权限。"

#: includes/smtp-settings.php:340
msgid ""
"Failed to send test email. Check your SMTP settings or logs for more "
"information."
msgstr "发送测试电子邮件失败。请查看 SMTP 设置或日志以了解更多信息。"

#: includes/custom-code-snippets.php:674
#, php-format
msgid "Failed to update snippet: %s - %s"
msgstr "更新片段失败：%s - %s"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:260
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:273
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:286
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:299
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:312
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:343
msgid "False"
msgstr "假的"

#: includes/custom-field-settings.php:119
#: includes/custom-field-settings.php:304
msgid "Field Label"
msgstr "字段标签"

#: includes/custom-field-settings.php:121
msgid "Field Label Name"
msgstr "字段标签名称"

#: includes/custom-field-settings.php:304
msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

#: includes/custom-field-settings.php:139
#: includes/custom-field-settings.php:309
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: includes/custom-field-settings.php:127
#: includes/custom-field-settings.php:305
msgid "field_name"
msgstr "字段名"

#: includes/custom-code-snippets.php:838
msgid "File"
msgstr "文件"

#: includes/file-size-column-media.php:4
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: includes/activity-logs.php:636
msgid "Filter logs..."
msgstr "过滤日志..."

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:166
msgid "Firework In"
msgstr "烟花"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:167
msgid "Firework Out"
msgstr "熄灭烟花"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:113
msgid "Fixed Position"
msgstr "固定位置"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:187
msgid "Flash"
msgstr "闪光灯"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:201
msgid "Flicker"
msgstr "闪烁"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:125
msgid "Flip In 3D"
msgstr "翻转 3D"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:328
msgid "Flip In Diagonal"
msgstr "对角线翻转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:180
msgid "Flip In Fade"
msgstr "翻转渐变"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:121
msgid "Flip In X"
msgstr "翻入 X"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:123
msgid "Flip In Y"
msgstr "翻转 Y"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:126
msgid "Flip Out 3D"
msgstr "翻转 3D"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:329
msgid "Flip Out Diagonal"
msgstr "对角线翻转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:181
msgid "Flip Out Fade"
msgstr "翻转渐变"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:122
msgid "Flip Out X"
msgstr "翻转出 X"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:124
msgid "Flip Out Y"
msgstr "翻转式 Y"

#: includes/elements/flip-box.php:19
msgid "Flipbox (Nestable)"
msgstr "翻转箱（可嵌套）"

#: includes/elements/flip-box.php:53
msgid "Flipbox Animation"
msgstr "翻转框动画"

#: includes/elements/flip-box.php:27
msgid "Flipbox Height"
msgstr "翻转箱高度"

#: includes/elements/flip-box.php:44
msgid "Flipbox Perspective"
msgstr "翻箱视角"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:96
msgid "Floyd-Steinberg"
msgstr "弗洛伊德-斯坦伯格"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:342
msgid "Fly In (Center)"
msgstr "飞入（中心）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:343
msgid "Fly Out (Center)"
msgstr "飞出（中心）"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:135
msgid "Focus In"
msgstr "聚焦"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:136
msgid "Focus Out"
msgstr "突出重点"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:322
msgid "Fold In Down"
msgstr "向下折叠"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:323
msgid "Fold In Up"
msgstr "向上折叠"

#: includes/elements/matrix.php:82
msgid "Font Size (px)"
msgstr "字体大小（px）"

#: includes/ai/ai-settings.php:185
#, php-format
msgid ""
"For more information, visit the <a href=\"%s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">OpenAI API Keys page</a>."
msgstr ""
"有关详细信息，请访问 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">"
"OpenAI API 密钥页面</a>。"

#: includes/elements/multi-step-form.php:22
msgid "Form Selector"
msgstr "表格选择器"

#: includes/mail-logging.php:213
msgid "From"
msgstr "来自"

#: includes/custom-code-snippets.php:553
msgid "Frontend Footer PHP/HTML"
msgstr "前台页脚 PHP/HTML"

#: includes/custom-code-snippets.php:547
msgid "Frontend Head PHP/HTML"
msgstr "PHP/HTML 前端主管"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:14
msgid "Frontend Post Form"
msgstr "前台发布表格"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:66
msgid "Gamma"
msgstr "伽马"

#: includes/settings-page.php:162
msgid "General Setting"
msgstr "一般设置"

#: includes/settings-page.php:178
msgid "General setting for the SNN menu page."
msgstr "SNN 菜单页面的常规设置。"

#: includes/cookie-banner.php:179
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: includes/ai/ai-design.php:58 includes/ai/ai-overlay.php:296
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: includes/global-classes.php:341
msgid "Generate Classes"
msgstr "生成类"

#: includes/editor-settings-panel-clamp.php:10
msgid ""
"Generate CSS clamp() values for responsive typography and spacing. (Do not "
"forget to match your HTML font-size with clamp.  Go to: Theme Styles > "
"Typography > HTML font-size)"
msgstr ""
"为响应式排版和间距生成 CSS clamp() 值。(不要忘记将 HTML 字体大小与 clamp 匹配。  转到主题样式 > 排版 > HTML "
"字体大小）"

#: includes/global-variables.php:154 includes/global-variables.php:159
msgid "Generate Variables"
msgstr "生成变量"

#: includes/ai/ai-overlay.php:756
msgid "Generate with AI"
msgstr "用人工智能生成"

#: includes/global-classes.php:391 includes/global-classes.php:507
msgid "Generated CSS"
msgstr "生成 CSS"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:38
msgid "Glitch"
msgstr "缺陷"

#: includes/global-classes.php:292
msgid "Global Class Manager"
msgstr "全球班级经理"

#: includes/global-classes.php:7
msgid "Global Classes"
msgstr "全局类"

#: includes/global-classes.php:6
msgid "Global Classes Manager"
msgstr "全球班级经理"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:624
msgid "Global Color Variables"
msgstr "全局颜色变量"

#: includes/custom-code-snippets.php:777 includes/custom-code-snippets.php:780
msgid "Global Snippet Execution"
msgstr "全局片段执行"

#: includes/global-variables.php:7
msgid "Global Variables"
msgstr "全球变量"

#: includes/global-variables.php:6 includes/global-variables.php:123
msgid "Global Variables Manager"
msgstr "全局变量管理器"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:250
msgid "Gradient Reveal In"
msgstr "渐变显示"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:251
msgid "Gradient Reveal Out"
msgstr "渐变揭幕"

#: includes/elements/advanced-image.php:54
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: includes/elements/gsap-animations.php:146
msgid "Grayscale End (%)"
msgstr "灰度端 (%)"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:304
msgid "Grayscale In"
msgstr "灰度输入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:305
msgid "Grayscale Out"
msgstr "灰度输出"

#: includes/elements/gsap-animations.php:138
msgid "Grayscale Start (%)"
msgstr "灰度开始 (%)"

#: includes/custom-field-settings.php:330
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: includes/custom-field-settings.php:161
msgid "Green Color"
msgstr "绿色"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:27
msgid "Grid Size"
msgstr "网格大小"

#: includes/custom-field-settings.php:114
#: includes/custom-field-settings.php:115
#: includes/custom-field-settings.php:303
#: includes/custom-field-settings.php:303
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: includes/elements/gsap-animations.php:46
msgid "GSAP Animations"
msgstr "GSAP 动画"

#: includes/elements/gsap-animations.php:18
msgid "GSAP Animations (Nestable)"
msgstr "GSAP 动画（可嵌套）"

#: includes/elements/gsap-animations-code.php:18
msgid "GSAP Animations CODE (Nestable)"
msgstr "GSAP 动画 CODE（可嵌套）"

#: includes/elements/gsap-animations-code.php:28
msgid "GSAP data-animate CSS"
msgstr "GSAP 数据动画 CSS"

#: includes/other-settings.php:148
msgid ""
"GSAP is a powerful JavaScript animation library that allows you to create "
"complex and interactive animations."
msgstr "GSAP 是一个功能强大的 JavaScript 动画库，可让您创建复杂的交互式动画。"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:17
msgid "GSAP Text Animations"
msgstr "GSAP 文本动画"

#: includes/other-settings.php:152
msgid ""
"gsap-data-animate.php: A custom script that utilizes GSAP and ScrollTrigger "
"for animating elements based on data attributes."
msgstr "gsap-data-animate.php：自定义脚本，利用 GSAP 和 ScrollTrigger 根据数据属性为元素制作动画。"

#: includes/other-settings.php:150
msgid "gsap.min.php: The core GSAP library."
msgstr "gsap.min.php：GSAP 核心库。"

#: includes/elements/conditions.php:440
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:85
msgid "Guest warning text"
msgstr "访客警告文本"

#: includes/elements/animated-heading.php:191
#: includes/elements/animated-vfx-text.php:56
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:53
msgid "H1"
msgstr "H1"

#: includes/elements/animated-heading.php:192
#: includes/elements/animated-vfx-text.php:57
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:54
msgid "H2"
msgstr "H2"

#: includes/elements/animated-heading.php:193
#: includes/elements/animated-vfx-text.php:58
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:55
msgid "H3"
msgstr "H3"

#: includes/elements/animated-heading.php:194
#: includes/elements/animated-vfx-text.php:59
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:56
msgid "H4"
msgstr "H4"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:129
msgid "Halftone Image"
msgstr "半色调图像"

#: includes/cookie-banner.php:325 includes/cookie-banner.php:355
#: includes/cookie-banner.php:410
msgid "Head"
msgstr "负责人"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:193
msgid "Head Shake"
msgstr "摇头"

#: includes/mail-logging.php:266
msgid "Headers:"
msgstr "页眉："

#: includes/elements/animated-heading.php:176
msgid "Headline Typography"
msgstr "标题排版"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:198
msgid "Heart Beat"
msgstr "心跳"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:229
msgid "Height 0% to 100%"
msgstr "高度 0% 至 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:230
msgid "Height 100% to 0%"
msgstr "高度 100% 至 0"

#: includes/block-editor-settings.php:153
msgid "Hide Blocks"
msgstr "隐藏块"

#: includes/editor-settings-bricks.php:48
#: includes/editor-settings-bricks.php:122
msgid "Hide Elements Icons on Bricks Editor"
msgstr "隐藏砖块编辑器上的元素图标"

#: includes/elements/comment-form.php:53
msgid "Hide “logged-in as” info"
msgstr "隐藏 \"登录身份 \"信息"

#: includes/taxonomy-settings.php:75 includes/taxonomy-settings.php:161
msgid "Hierarchical"
msgstr "分层"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:156
msgid "Hinge"
msgstr "铰链"

#: includes/elements/image-hotspot.php:54
msgid "Hotspots"
msgstr "热点"

#: includes/elements/lottie-animation.php:174
msgid "http://yoursite.com"
msgstr "http://yoursite.com"

#: includes/login-settings.php:138
msgid "https://example.com/redirect-path"
msgstr "https://example.com/redirect-path"

#. URI of the theme
#. Author URI of the theme
msgid "https://sinanisler.com/"
msgstr "https://sinanisler.com/"

#: includes/elements/text-action-social-share.php:58
msgid "https://twitter.com/intent/tweet?text={text} {url} {image}"
msgstr "https://twitter.com/intent/tweet?text={text}{url}{图像｝"

#: includes/login-logo-change-url-change.php:73
msgid "https://yourwebsite.com"
msgstr "https://yourwebsite.com"

#: includes/elements/advanced-image.php:62
#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:310
msgid "Hue Rotate"
msgstr "色调旋转"

#: includes/elements/custom-maps.php:59
#: includes/elements/text-action-social-share.php:48
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: includes/elements/custom-maps.php:75
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: includes/elements/custom-maps.php:67
msgid "Icon Size (px)"
msgstr "图标大小（px）"

#: includes/role-manager.php:515 includes/role-manager.php:672
msgid "ID %d (Not Found)"
msgstr "ID %d（未找到）"

#: includes/cookie-banner.php:296
msgid ""
"If checked, this service will always be active and cannot be disabled by the "
"user."
msgstr "如果选中，该服务将始终处于活动状态，用户无法禁用。"

#: includes/custom-code-snippets.php:764
msgid ""
"If needed use define( ‘SNN_CODE_DISABLE’, true ); in functions.php or wp-"
"config.php file to disable the code snippets feature temporarly. "
msgstr ""
"如果需要，可在 functions.php 或 wp-config.php 文件中使用 define( 'SNN_CODE_DISABLE', true "
"); 暂时禁用代码片段功能。"

#: includes/elements/advanced-image.php:23
#: includes/elements/image-hotspot.php:21
#: includes/elements/polkadot-effect.php:22
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: includes/elements/image-hotspot.php:14
msgid "Image Hotspots"
msgstr "图像热点"

#. Parent slug (Media menu)
#. Page title
#: includes/editor-settings-panel-bricks.php:207
#: includes/wp-admin-image-opt.php:17 includes/wp-admin-image-opt.php:18
#: includes/wp-admin-image-opt.php:29
msgid "Image Optimization"
msgstr "图像优化"

#: includes/301-redirect.php:342 includes/301-redirect.php:354
#: includes/ai/ai-settings.php:385
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: includes/ai/ai-settings.php:906
msgid "Import complete!"
msgstr "导入完成！"

#: includes/ai/ai-settings.php:372 includes/ai/ai-settings.php:381
msgid "Import Presets"
msgstr "导入预设"

#: includes/301-redirect.php:350
msgid "Import Redirects"
msgstr "导入重定向"

#: includes/role-manager.php:582
msgid "Initial Capabilities"
msgstr "初始权限"

#: includes/enqueue-scripts.php:39
msgid "Initial value:"
msgstr "初始值："

#: includes/enqueue-scripts.php:70
msgid "Input field value changed:"
msgstr "输入字段值已更改："

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:428
msgid "Invalid colors data"
msgstr "颜色数据无效"

#: includes/301-redirect.php:189 includes/ai/ai-settings.php:909
msgid "Invalid JSON format."
msgstr "JSON 格式无效。"

#: includes/mail-logging.php:34
msgid "Invalid log ID"
msgstr "日志 ID 无效"

#: includes/media-settings.php:717
msgid "Invalid media ID or term ID"
msgstr "无效媒体 ID 或术语 ID"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:419
msgid "Invalid nonce"
msgstr "无效的 nonce"

#: includes/301-redirect.php:199 includes/301-redirect.php:254
msgid "Invalid redirect destination URL!"
msgstr "无效重定向目标 URL！"

#: includes/role-manager.php:635
msgid ""
"Invalid role specified, you do not have permission to edit it, or you "
"attempted to edit the Administrator role."
msgstr "指定的角色无效，您没有编辑权限，或者您试图编辑管理员角色。"

#: includes/media-settings.php:694
msgid "Invalid term ID"
msgstr "无效的术语 ID"

#: includes/elements/advanced-image.php:70
msgid "Invert"
msgstr "反转"

#: includes/elements/conditions.php:144
msgid "iOS"
msgstr "iOS"

#: includes/301-redirect.php:538 includes/404-logging.php:260
#: includes/search-loggins.php:223
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: includes/404-logging.php:246
msgid "IP or User Agent:"
msgstr "IP 或用户代理："

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:157
msgid "Jack In The Box"
msgstr "Jack In The Box"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:197
msgid "Jello"
msgstr "蔗露"

#: includes/elements/text-action-social-share.php:44
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: includes/auto-update-snn-brx-github.php:120
msgid "Latest release information from GitHub."
msgstr "来自 GitHub 的最新发布信息。"

#: includes/elements/custom-maps.php:38
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: includes/elements/custom-maps.php:150
msgid "Leaflet Pane Filters"
msgstr "传单窗格过滤器"

#: includes/elements/comment-form.php:63 includes/elements/comment-form.php:64
#: includes/elements/comment-form.php:180
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表回复"

#: includes/elements/matrix.php:94
msgid ""
"Leave blank for random Japanese + ASCII. Enter your own for custom effect!"
msgstr "留空表示随机日语 + ASCII。输入您的自定义效果！"

#: includes/accessibility-settings.php:193 includes/cookie-banner.php:511
#: includes/elements/image-hotspot.php:88
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: includes/elements/compare-image.php:28
msgid "Left Image"
msgstr "左图"

#: includes/elements/compare-image.php:42
msgid "Left Label"
msgstr "左标签"

#: includes/accessibility-settings.php:83
msgid "Left Spacing (px)"
msgstr "左间距（px）"

#: includes/elements/flip-box.php:56
msgid "Left to Right (Flip)"
msgstr "从左到右（翻转）"

#: includes/elements/flip-box.php:62
msgid "Left to Right Slide"
msgstr "从左到右滑动"

#: includes/cookie-banner.php:245
msgid "Legal Text or Links"
msgstr "法律文本或链接"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:150
msgid "Light Speed In Left"
msgstr "左侧光速"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:148
msgid "Light Speed In Right"
msgstr "右光速"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:151
msgid "Light Speed Out Left"
msgstr "光速向左"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:149
msgid "Light Speed Out Right"
msgstr "右光速"

#: includes/elements/like-button.php:68 includes/elements/like-button.php:69
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: includes/elements/like-button.php:28
msgid "Like Button (Logged User Only)"
msgstr "赞按钮（仅限登录用户）"

#: includes/elements/like-button.php:42
msgid "Liked Icon"
msgstr "喜欢的图标"

#: includes/other-settings.php:56
msgid "Limit Post Revisions (Per Post)"
msgstr "帖子修改限制（每篇帖子）"

#: includes/custom-code-snippets.php:839
msgid "Line"
msgstr "线路"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:45
msgid "Line Color"
msgstr "线条颜色"

#: includes/elements/lottie-animation.php:171
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/taxonomy-settings.php:79
msgid "Link Post Types"
msgstr "链接文章类型"

#: includes/custom-code-snippets.php:949
msgid "Load Revision & Save"
msgstr "加载修订和保存"

#: includes/accessibility-settings.php:141
msgid "Load the Accessibility Widget script."
msgstr "加载无障碍小工具脚本。"

#: includes/ai/ai-settings.php:209 includes/ai/ai-settings.php:262
#: includes/ai/ai-settings.php:591 includes/ai/ai-settings.php:645
msgid "Loading models..."
msgstr "正在加载模型..."

#: includes/custom-code-snippets.php:134 includes/mail-logging.php:261
#: includes/role-manager.php:976
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: includes/activity-logs.php:579
msgid "Log Limit"
msgstr "日志限值"

#: includes/login-logo-change-url-change.php:6
msgid "Login Logo Image URL"
msgstr "登录徽标图片 URL"

#: includes/login-settings.php:33
msgid "Login Page Customizations"
msgstr "登录页面定制"

#: includes/login-settings.php:8 includes/login-settings.php:9
#: includes/login-settings.php:155 includes/settings-page.php:34
msgid "Login Settings"
msgstr "登录设置"

#: includes/elements/custom-maps.php:46
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:256
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: includes/elements/gsap-animations.php:170
msgid "Loop / yoyo"
msgstr "循环/悠悠"

#: includes/elements/animated-heading.php:128
#: includes/elements/lottie-animation.php:35
msgid "Loop Animation"
msgstr "循环动画"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:475
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:198
msgid "Loop True"
msgstr "循环 True"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:29
msgid "Lorem ipsum dolor sinan amet animated text"
msgstr "Lorem ipsum dolor sinan amet animated text"

#: includes/elements/smoke-text.php:33
msgid "Lorem ipsum dolor sinan amet."
msgstr "Lorem ipsum dolor sinan amet."

#: includes/elements/read-more-toggle-text.php:25
msgid "Lorem ipsum dolor sinan amet..."
msgstr "Lorem ipsum dolor sinan amet..."

#: includes/elements/lottie-animation.php:26
msgid "Lottie JSON File"
msgstr "洛蒂 JSON 文件"

#: includes/other-settings.php:153
msgid "lottie.min.php and Lottie Element"
msgstr "lottie.min.php 和 Lottie 元素"

#: includes/role-manager.php:579
msgid "Lowercase letters, numbers, and underscores only."
msgstr "仅限小写字母、数字和下划线。"

#: includes/elements/conditions.php:143
msgid "macOS"
msgstr "MacOS"

#: includes/mail-logging.php:141
msgid "Mail Log"
msgstr "邮件日志"

#: includes/mail-logging.php:13 includes/mail-logging.php:14
#: includes/mail-logging.php:182 includes/settings-page.php:38
msgid "Mail Logs"
msgstr "邮件日志"

#: includes/settings-page.php:37 includes/smtp-settings.php:8
#: includes/smtp-settings.php:9 includes/smtp-settings.php:356
msgid "Mail SMTP Settings"
msgstr "邮件 SMTP 设置"

#: includes/security-page.php:54
msgid "Main Settings"
msgstr "主要设置"

#: includes/editor-settings-bricks.php:133
msgid "Make Elements Compact But Keep Icons"
msgstr "压缩元素，保留图标"

#: includes/editor-settings-bricks.php:56
msgid "Make Elements Compact But Keep Icons on Bricks Editor"
msgstr "让元素更紧凑，但保留砖块上的图标 编辑器"

#: includes/editor-settings-bricks.php:64
#: includes/editor-settings-bricks.php:144
msgid "Make Elements Wide on Bricks Editor"
msgstr "在砖块编辑器上加宽元素"

#: includes/custom-code-snippets.php:745
msgid "Manage Code Snippets"
msgstr "管理代码片段"

#: includes/custom-field-settings.php:88
msgid "Manage Custom Fields"
msgstr "管理自定义字段"

#: includes/post-types-settings.php:96
msgid "Manage Custom Post Types"
msgstr "管理自定义帖子类型"

#: includes/role-manager.php:380
msgid "Manage Roles"
msgstr "管理角色"

#: includes/taxonomy-settings.php:55
msgid "Manage Taxonomies"
msgstr "管理分类标准"

#: includes/role-manager.php:374
msgid ""
"Manage user roles and capabilities. Core roles cannot be deleted and the "
"Administrator role cannot be modified. You can restrict editing access for "
"roles to specific posts or pages."
msgstr "管理用户角色和功能。核心角色不可删除，管理员角色不可修改。您可以限制角色对特定帖子或页面的编辑权限。"

#: includes/cookie-banner.php:296 includes/cookie-banner.php:330
#: includes/cookie-banner.php:360 includes/cookie-banner.php:414
msgid "Mandatory Feature"
msgstr "必备功能"

#: includes/elements/custom-maps.php:88
msgid "Map Center Latitude"
msgstr "地图中心纬度"

#: includes/elements/custom-maps.php:98
msgid "Map Center Longitude"
msgstr "地图中心经度"

#: includes/elements/custom-maps.php:118
msgid "Map Height (px)"
msgstr "地图高度（px）"

#: includes/elements/custom-maps.php:137
msgid "Map Style"
msgstr "地图风格"

#: includes/elements/gsap-animations.php:243
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:339
msgid "Markers"
msgstr "标记"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:473
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:196
msgid "Markers True"
msgstr "标记 真实"

#: includes/elements/matrix.php:14
msgid "Matrix Rain"
msgstr "矩阵雨"

#: includes/301-redirect.php:514
msgid "Max days to keep logs"
msgstr "保存日志的最长天数"

#: includes/301-redirect.php:508
msgid "Max number of logs to keep"
msgstr "保留日志的最大数量"

#: includes/elements/conditions.php:53
msgid "Max views (global)"
msgstr "最大浏览量（全球）"

#: includes/activity-logs.php:582
msgid ""
"Maximum number of log entries to keep. Oldest entries will be deleted "
"automatically."
msgstr "保留日志条目的最大数量。最旧的条目将被自动删除。"

#: includes/404-logging.php:220 includes/search-loggins.php:181
msgid "Maximum number of logs to keep:"
msgstr "保留日志的最大数量："

#: includes/mail-logging.php:192
msgid "Maximum number of logs to keep: "
msgstr "保留日志的最大数量："

#: includes/custom-field-settings.php:146
#: includes/custom-field-settings.php:316
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: includes/media-settings.php:135 includes/media-settings.php:576
msgid "Media Categories"
msgstr "媒体类别"

#: includes/activity-logs.php:90
msgid "Media Deletion"
msgstr "媒体删除"

#: includes/media-settings.php:82
msgid "Media list view default."
msgstr "媒体列表默认视图。"

#: includes/media-settings.php:10 includes/media-settings.php:11
#: includes/media-settings.php:23 includes/media-settings.php:44
#: includes/settings-page.php:45
msgid "Media Settings"
msgstr "媒体设置"

#: includes/activity-logs.php:91
msgid "Media Updates"
msgstr "媒体更新"

#: includes/activity-logs.php:89
msgid "Media Uploads"
msgstr "媒体上传"

#: includes/activity-logs.php:110
msgid "Menu Updates"
msgstr "菜单更新"

#: includes/custom-code-snippets.php:837
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: includes/mail-logging.php:264
msgid "Message:"
msgstr "留言："

#: includes/cookie-banner.php:512 includes/cookie-banner.php:523
msgid "Middle"
msgstr "中层"

#: includes/elements/timeline.php:65
msgid "Mini Line Color"
msgstr "迷你线颜色"

#: includes/custom-code-snippets.php:1078
msgid "Missing revision ID."
msgstr "缺少修订版 ID。"

#: includes/elements/conditions.php:141
msgid "Mobile"
msgstr "移动电话"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:602
msgid "Mobile False"
msgstr "移动假"

#: includes/ai/ai-settings.php:213
msgid "Model Info & Pricing"
msgstr "机型信息和定价"

#: includes/elements/comment-list.php:57
msgid "Moderation notice text"
msgstr "修改通知文本"

#: includes/elements/compare-image.php:52
msgid "Modified"
msgstr "改装"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:140
msgid "Morph In"
msgstr "变形"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:141
msgid "Morph Out"
msgstr "变形"

#: includes/other-settings.php:72
msgid "Move Bricks Menu to End"
msgstr "将砖块菜单移至末尾"

#: includes/post-types-settings.php:105 includes/post-types-settings.php:244
#: includes/taxonomy-settings.php:64 includes/taxonomy-settings.php:150
msgid "Move Down"
msgstr "向下移动"

#: includes/post-types-settings.php:104 includes/post-types-settings.php:243
#: includes/taxonomy-settings.php:63 includes/taxonomy-settings.php:149
msgid "Move Up"
msgstr "向上移动"

#: includes/elements/multi-step-form.php:15
msgid "Multi-Step Form"
msgstr "多步骤表格"

#: includes/role-manager.php:464 includes/role-manager.php:673
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/global-classes.php:302 includes/global-classes.php:365
#: includes/global-variables.php:174 includes/elements/comment-form.php:228
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/elements/read-more-toggle-text.php:39
msgid "Native Button Selector (ID)"
msgstr "本地按钮选择器（ID）"

#: includes/media-settings.php:620
msgid "New Category Name"
msgstr "新类别名称"

#: includes/custom-code-snippets.php:25
msgid "New Code Snippet"
msgstr "新代码片段"

#: includes/media-settings.php:134
msgid "New Media Category Name"
msgstr "新媒体类别名称"

#: includes/elements/multi-step-form.php:99
#: includes/elements/multi-step-form.php:100
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: includes/elements/multi-step-form.php:97
msgid "Next Button Text"
msgstr "下一个按钮文本"

#: includes/elements/gsap-animations.php:174
#: includes/elements/gsap-animations.php:187
#: includes/elements/gsap-animations.php:200
#: includes/elements/gsap-animations.php:247
msgid "No"
msgstr "没有"

#: includes/activity-logs.php:676
msgid "No activity logged yet."
msgstr "尚无活动记录。"

#: includes/role-manager.php:604
msgid "No capabilities found to assign."
msgstr "未找到可分配的权限。"

#: includes/role-manager.php:712
msgid "No capabilities found."
msgstr "未找到任何功能。"

#: includes/global-classes.php:321
msgid "No categories added yet. Click \"Add\" to create one."
msgstr "尚未添加类别。点击 \"添加 \"创建一个。"

#: includes/media-settings.php:226
msgid "No categories found"
msgstr "未找到类别"

#: includes/custom-field-settings.php:1042
#: includes/custom-field-settings.php:1061
msgid "No choices defined."
msgstr "没有明确的选择。"

#: includes/global-classes.php:400 includes/global-classes.php:523
#: includes/global-classes.php:657
msgid "No classes added yet. Click \"Add\" to create a class."
msgstr "尚未添加类。点击 \"添加 \"创建类。"

#: includes/custom-code-snippets.php:28
msgid "No code snippets found"
msgstr "未找到代码片段"

#: includes/custom-code-snippets.php:29
msgid "No code snippets found in Trash"
msgstr "垃圾桶中未发现代码片段"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:423
msgid "No colors data provided"
msgstr "未提供颜色数据"

#: includes/role-manager.php:553
msgid ""
"No editable roles found (excluding Administrator). If you expect to see core "
"roles like Editor, check plugin conflicts or user permissions."
msgstr "未找到可编辑角色（管理员除外）。如果您希望看到编辑器等核心角色，请检查插件冲突或用户权限。"

#: includes/custom-code-snippets.php:862
msgid "No errors logged yet."
msgstr "尚未记录错误。"

#: includes/custom-field-settings.php:1856
msgid "No fields configured for this options page or group not found."
msgstr "此选项页未配置字段或未找到组。"

#: includes/elements/comment-form.php:542
msgid "No file received."
msgstr "未收到文件。"

#: includes/elements/advanced-image.php:174
#: includes/elements/polkadot-effect.php:131
msgid "No image selected."
msgstr "未选择图像。"

#: includes/search-loggins.php:251
msgid "No logs found."
msgstr "未找到日志。"

#: includes/activity-logs.php:680
msgid "No matching logs found."
msgstr "未找到匹配的日志。"

#: includes/ai/ai-settings.php:624 includes/ai/ai-settings.php:685
msgid "No models found."
msgstr "未找到模型。"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:625
msgid ""
"No need to use this global color variables with Bricks Builder 2.0+ you can "
"start using the variables. Now they support adding color variables and then "
"you can save it to your color palettes. Not one step but still native is "
"always better."
msgstr ""
"使用 Bricks Builder 2.0+ "
"版无需使用全局颜色变量，您可以开始使用这些变量。现在他们支持添加颜色变量，然后你可以将其保存到你的调色板中。虽然不是一步到位，但还是原生的好。"

#: includes/custom-code-snippets.php:964
msgid "No past revisions found. Save changes to create revisions."
msgstr "未找到过去的修订。保存更改以创建修订。"

#: includes/role-manager.php:972
msgid "No posts found."
msgstr "未找到帖子。"

#: includes/role-manager.php:619 includes/role-manager.php:728
#: includes/role-manager.php:975
msgid "No posts selected."
msgstr "未选择任何职位。"

#: includes/301-redirect.php:577
msgid "No recent logs found."
msgstr "未找到最新日志。"

#: includes/301-redirect.php:497
msgid "No redirects found."
msgstr "未找到重定向。"

#: includes/custom-code-snippets.php:608
#, php-format
msgid "No revisions found to clear for \"%s\"."
msgstr "未找到要为\"%s \"清除的修订。"

#: includes/custom-code-snippets.php:607
#, php-format
msgid "No revisions were deleted for \"%s\"."
msgstr "没有删除\"%s \"的修订。"

#: includes/role-manager.php:176
msgid "No role specified for deletion."
msgstr "未指定删除角色。"

#: includes/search-loggins.php:310
msgid "No searches found."
msgstr "没有搜索结果。"

#: includes/ai/ai-overlay.php:924
msgid "No text elements found on the page or all are empty."
msgstr "页面上未找到文本元素或全部为空。"

#: includes/search-loggins.php:162
msgid "No top searches found to clear."
msgstr "未找到需要清除的热门搜索。"

#: includes/global-variables.php:216 includes/global-variables.php:375
#: includes/global-variables.php:430
msgid "No variables added yet. Click \"Add\" to create a variable."
msgstr "尚未添加变量。点击 \"添加 \"创建变量。"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:98
msgid "Noise"
msgstr "噪音"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:112
msgid "nonary-color"
msgstr "nonary-color"

#: includes/custom-code-snippets.php:1069
#: includes/custom-code-snippets.php:1099
msgid "Nonce verification failed."
msgstr "Nonce 验证失败。"

#: includes/global-variables.php:194 includes/global-variables.php:330
#: includes/role-manager.php:461 includes/role-manager.php:496
#: includes/role-manager.php:522 includes/role-manager.php:526
#: includes/smtp-settings.php:132 includes/elements/frontend-post-form.php:49
#: includes/elements/polkadot-effect.php:95
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/custom-field-settings.php:142
#: includes/custom-field-settings.php:312
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:111
msgid "octonary-color"
msgstr "八色"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:605
msgid "Once True"
msgstr "曾经真实"

#: includes/global-variables.php:155
msgid "one per line"
msgstr "每行一个"

#: includes/elements/text-action-social-share.php:32
msgid ""
"Only allow text selection & actions inside these elements. Use any valid CSS "
"selector (e.g. .my-comments, #post-content, .comment-body). Leave blank for "
"whole page."
msgstr ""
"只允许在这些元素内选择文本和操作。使用任何有效的 CSS 选择器（如 .my-comments、#post-content、.comment-"
"body）。整个页面留空。"

#: includes/elements/advanced-image.php:78
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:233
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:100
msgid "Opacity 0 to 1"
msgstr "不透明度 0 至 1"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:78
msgid "Opacity 0 to 1 Fade in"
msgstr "不透明度 0 至 1 淡入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:234
msgid "Opacity 0.1 to 1"
msgstr "不透明度 0.1 至 1"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:235
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:101
msgid "Opacity 1 to 0"
msgstr "不透明度 1 至 0"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:79
msgid "Opacity 1 to 0 Fade out"
msgstr "不透明度 1 至 0 淡出"

#: includes/elements/gsap-animations.php:120
msgid "Opacity End"
msgstr "不透明度结束"

#: includes/elements/gsap-animations.php:112
msgid "Opacity Start"
msgstr "不透明度启动"

#: includes/elements/text-action-social-share.php:61
msgid "Open in new tab?"
msgstr "在新标签页中打开？"

#: includes/ai/ai-settings.php:170
msgid "OpenAI API Key"
msgstr "OpenAI API 密钥"

#: includes/ai/ai-settings.php:166
msgid "OpenAI API Settings"
msgstr "OpenAI API 设置"

#: includes/ai/ai-settings.php:642
msgid "OpenAI key missing. Please add your key first."
msgstr "缺少 OpenAI 密钥。请先添加密钥。"

#: includes/ai/ai-settings.php:195
msgid "OpenAI Model"
msgstr "OpenAI 模型"

#: includes/ai/ai-settings.php:232
msgid "OpenRouter API Key"
msgstr "OpenRouter API 密钥"

#: includes/ai/ai-settings.php:228
msgid "OpenRouter API Settings"
msgstr "OpenRouter API 设置"

#: includes/ai/ai-settings.php:588
msgid "OpenRouter key missing. Please add your key first."
msgstr "缺少 OpenRouter 密钥。请先添加密钥。"

#: includes/ai/ai-settings.php:248
msgid "OpenRouter Model"
msgstr "OpenRouter 型号"

#: includes/editor-settings-panel-image-opt.php:11
msgid ""
"Optimize or Convert or Resize gigantic images. Fast. It uses your cpu to "
"optimize images. If img count is more than 5 it will create .zip download."
msgstr "优化、转换或调整巨大图像的大小。速度快。它会使用你的 CPU 来优化图片。如果图片数量超过 5，它会创建 .zip 下载。"

#: includes/wp-admin-image-opt.php:30
msgid ""
"Optimize, convert, and resize images before adding them to your media "
"library."
msgstr "在将图片添加到媒体库之前，对其进行优化、转换和调整大小。"

#: includes/custom-field-settings.php:192
#: includes/custom-field-settings.php:343
msgid "Options Page"
msgstr "选项页面"

#: includes/elements/comment-list.php:31
msgid "Order"
msgstr "订购"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:97
msgid "Ordered"
msgstr "已订购"

#: includes/elements/compare-image.php:44
msgid "Original"
msgstr "原创"

#: includes/other-settings.php:7 includes/other-settings.php:8
#: includes/other-settings.php:20 includes/other-settings.php:41
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#: includes/cookie-banner.php:530
msgid "Overlay Color"
msgstr "叠加颜色"

#: includes/cookie-banner.php:536
msgid "Overlay Opacity"
msgstr "叠加不透明度"

#: includes/elements/matrix.php:48
msgid "Overlay Opacity (0-1)"
msgstr "叠加不透明度（0-1）"

#: includes/post-types-settings.php:33 includes/post-types-settings.php:164
msgid "Page Attributes"
msgstr "页面属性"

#: includes/elements/animated-heading.php:195
#: includes/elements/animated-vfx-text.php:60
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:57
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:170
msgid "Parallax In"
msgstr "视差"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:171
msgid "Parallax Out"
msgstr "视差输出"

#: includes/media-settings.php:129
msgid "Parent Media Category"
msgstr "母媒体类别"

#: includes/media-settings.php:130
msgid "Parent Media Category:"
msgstr "母媒体类别："

#: includes/activity-logs.php:80
msgid "Password Reset Requests"
msgstr "密码重置申请"

#: includes/global-classes.php:337
msgid ""
"Paste multiple CSS class definitions here (e.g. <code>.my-class { color: red;"
" }</code>) and click \"Generate Classes\".<br>\n"
"                        Multiple selectors (comma separated) and both <code>"
"@media</code> and <code>@keyframes</code> blocks are supported."
msgstr ""
"在此处粘贴多个 CSS 类定义（例如，<code>.my-class { color: red; }</code>），然后点击 \"生成类\"。\n"
"                        支持多个选择器（逗号分隔）以及 <code>@media</code> 和 <code>"
"@keyframes</code> 块。"

#: includes/global-variables.php:154
msgid "Paste multiple variable definitions here"
msgstr "在此处粘贴多个变量定义"

#: includes/301-redirect.php:351
msgid ""
"Paste your JSON data here. The format should be an array of objects, like: "
"[{\"from\":\"/old-path\",\"to\":\"/new-path\"}, ...]"
msgstr ""
"在此处粘贴 JSON 数据。格式应为对象数组，如[{\"from\":\"/old-path\",\"to\":\"/new-path\"}, ...]"

#: includes/ai/ai-settings.php:382
msgid ""
"Paste your previously exported presets into the text area below and click "
"\"Import\". This will add the imported presets to your current list, "
"skipping any duplicates."
msgstr "将之前导出的预置粘贴到下面的文本区域，然后点击 \"导入\"。这将把导入的预置添加到当前列表中，跳过任何重复的预置。"

#: includes/elements/svg-text-path.php:97
msgid "Path Stroke Color"
msgstr "路径描边颜色"

#: includes/elements/svg-text-path.php:105
msgid "Path Stroke Width"
msgstr "路径描边宽度"

#: includes/elements/lottie-animation.php:77
msgid "Pause on Mouse Leave"
msgstr "鼠标离开时暂停"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:352
msgid "Peek In Down"
msgstr "向下窥视"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:346
msgid "Peek In Left"
msgstr "左侧窥视"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:348
msgid "Peek In Right"
msgstr "向右窥视"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:354
msgid "Peek In Up"
msgstr "向上窥视"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:353
msgid "Peek Out Down"
msgstr "向下窥视"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:347
msgid "Peek Out Left"
msgstr "向左窥视"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:349
msgid "Peek Out Right"
msgstr "向右窥视"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:355
msgid "Peek Out Up"
msgstr "向上窥视"

#: includes/custom-code-snippets.php:1087
msgid "Permission denied for accessing this revision content."
msgstr "访问此修订内容的权限已被拒绝。"

#: includes/custom-code-snippets.php:1073
msgid "Permission denied to manage options."
msgstr "管理选项的权限被拒绝。"

#: includes/custom-code-snippets.php:1103 includes/role-manager.php:755
#: includes/elements/comment-form.php:539
msgid "Permission denied."
msgstr "拒绝许可。"

#: includes/custom-code-snippets.php:565
msgid "PHP (functions.php)"
msgstr "PHP (functions.php)"

#: includes/custom-code-snippets.php:556
msgid ""
"PHP code or HTML executed before the <code>&lt;/body&gt;</code> tag on the "
"frontend. Use for late-loading dynamic content, analytics, etc. You can use "
"<code>&lt;?php ?&gt;</code> tags for PHP code."
msgstr ""
"在前端 <code>&lt;/body&gt;</code> 标记前执行的 PHP 代码或 HTML。用于后期加载动态内容、分析等。您可以为 PHP "
"代码使用 <code>&lt;?php ?&gt;</code> 标记。"

#: includes/custom-code-snippets.php:562
msgid ""
"PHP code or HTML executed within the <code>&lt;head&gt;</code> of WordPress "
"admin pages. Use for conditional admin CSS/JS, admin modifications, etc. You "
"can use <code>&lt;?php ?&gt;</code> tags for PHP code."
msgstr ""
"在 WordPress 管理页面的 <code>&lt;head&gt;</code> 中执行的 PHP 代码或 HTML。用于有条件的管理 "
"CSS/JS、管理修改等。您可以为 PHP 代码使用 <code>&lt;?php ?&gt;</code> 标记。"

#: includes/custom-code-snippets.php:550
msgid ""
"PHP code or HTML executed within the <code>&lt;head&gt;</code> tags on the "
"frontend. Use for dynamic meta tags, conditional CSS/JS links, etc. You can "
"use <code>&lt;?php ?&gt;</code> tags for PHP code."
msgstr ""
"在前端 <code>&lt;head&gt;</code> 标记内执行的 PHP 代码或 HTML。用于动态元标记、条件 CSS/JS 链接等。您可以将 "
"<code>&lt;?php ?&gt;</code> 标记用于 PHP 代码。"

#: includes/custom-code-snippets.php:568
msgid ""
"PHP executed immediately when this code feature loads (no hook) – similar to "
"putting code in <code>functions.php</code>. Use for hooks, filters, and "
"functions. Avoid direct output here unless intended. Errors can break your "
"site."
msgstr ""
"当加载该代码功能（无钩子）时，PHP 立即执行 - 类似于将代码放入 <code>functions.php</code> "
"中。用于钩子、过滤器和函数。除非有意为之，否则避免在此直接输出。错误会导致网站崩溃。"

#: includes/elements/gsap-animations.php:196
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:308
msgid "Pin"
msgstr "针脚"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:476
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:199
msgid "Pin True"
msgstr "针脚正确"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:43
msgid "Pixelate Transition"
msgstr "像素化过渡"

#: includes/elements/lottie-animation.php:88
msgid "Play on Click"
msgstr "点击播放"

#: includes/elements/lottie-animation.php:55
msgid "Play on Hover"
msgstr "悬停播放"

#: includes/global-classes.php:533
msgid "Please paste some CSS first."
msgstr "请先粘贴一些 CSS。"

#: includes/global-variables.php:384
msgid "Please paste some variables first."
msgstr "请先粘贴一些变量。"

#: includes/custom-code-snippets.php:1238
#, php-format
msgid ""
"Please review the <a href=\"%s\">Error Logs tab</a> for more details, "
"identify and fix the problematic snippet. Once fixed, you can re-enable "
"\"Global Snippet Execution\" on the custom code settings page and save."
msgstr ""
"请查看 <a href=\"%s\">Error Logs（错误日志）选项卡</a> "
"了解更多详情，找出并修复有问题的片段。修复后，您可以在自定义代码设置页面上重新启用 \"全局片段执行 \"并保存。"

#: includes/global-classes.php:665
msgid "Please select a category."
msgstr "请选择类别。"

#: includes/ai/ai-overlay.php:1013
msgid "Please select at least one field to regenerate."
msgstr "请至少选择一个字段进行再生。"

#: includes/elements/lottie-animation.php:210
msgid "Please upload a Lottie JSON file."
msgstr "请上传 Lottie JSON 文件。"

#: includes/activity-logs.php:102
msgid "Plugin Activation"
msgstr "插件激活"

#: includes/activity-logs.php:103
msgid "Plugin Deactivation"
msgstr "停用插件"

#: includes/activity-logs.php:104
msgid "Plugin Deletion"
msgstr "插件删除"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:15
msgid "Polkadot Halftone Image"
msgstr "波尔卡圆点半色调图像"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:331
msgid "Pop In Z"
msgstr "流行 Z"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:332
msgid "Pop Out Z"
msgstr "跳出 Z"

#: includes/elements/custom-maps.php:127
msgid "Popup Font Size (px)"
msgstr "弹出字体大小（px）"

#: includes/elements/custom-maps.php:54
msgid "Popup Text"
msgstr "弹出文本"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:71
msgid "Post"
msgstr "职位"

#: includes/elements/comment-form.php:30 includes/elements/comment-form.php:31
#: includes/elements/comment-form.php:177
msgid "Post Comment"
msgstr "发表评论"

#: includes/role-manager.php:437
msgid "Post Edit Allowlist"
msgstr "职位编辑允许列表"

#: includes/role-manager.php:463 includes/role-manager.php:498
#: includes/role-manager.php:561
msgid "Post Edit Restrictions"
msgstr "帖子编辑限制"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:56
msgid "Post status"
msgstr "职位状态"

#: includes/activity-logs.php:88
msgid "Post Status Changes"
msgstr "职位状态更改"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:38
msgid "Post type"
msgstr "职位类型"

#: includes/custom-code-snippets.php:21
msgctxt "post type general name"
msgid "Code Snippets"
msgstr "代码片段"

#: includes/post-types-settings.php:109 includes/post-types-settings.php:110
#: includes/post-types-settings.php:248 includes/post-types-settings.php:249
msgid "Post Type Name"
msgstr "职位类型名称"

#: includes/custom-code-snippets.php:22
msgctxt "post type singular name"
msgid "Code Snippet"
msgstr "代码片段"

#: includes/post-types-settings.php:113 includes/post-types-settings.php:252
msgid "Post Type Slug (max 20 chars)"
msgstr "帖子类型标题（最多 20 个字符）"

#: includes/custom-field-settings.php:165
#: includes/custom-field-settings.php:332 includes/post-types-settings.php:12
#: includes/settings-page.php:31
msgid "Post Types"
msgstr "职位类型"

#: includes/settings-page.php:69
msgid ""
"Post Types, Custom Fields, Taxonomies, SMTP Mail Setting, Custom Login "
"Design,\n"
"                Math Chaptcha for Login/Register, Security Features, 404 "
"Logs, 301 Redirects and some Block Editor Features.\n"
"                Everything is straightforward and ready to use."
msgstr ""
"帖子类型、自定义字段、分类法、SMTP 邮件设置、自定义登录设计、\n"
"                用于登录/注册的数学 Chaptcha、安全功能、404 日志、301 重定向和一些区块编辑器功能。\n"
"                一切都简单明了，随时可用。"

#: includes/post-types-settings.php:114 includes/post-types-settings.php:253
msgid "post-slug"
msgstr "蛞蝓后"

#: includes/activity-logs.php:84
msgid "Post/Page Creation"
msgstr "创建帖子/页面"

#: includes/activity-logs.php:86
msgid "Post/Page Deletion"
msgstr "删除帖子/页面"

#: includes/activity-logs.php:87
msgid "Post/Page Trashed"
msgstr "帖子/页面被删除"

#: includes/activity-logs.php:85
msgid "Post/Page Updates"
msgstr "帖子/页面更新"

#: includes/cookie-banner.php:132 includes/cookie-banner.php:708
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: includes/cookie-banner.php:279
msgid "Preferences Button Text"
msgstr "首选项按钮文本"

#: includes/cookie-banner.php:223
msgid "Preferences Title"
msgstr "首选项 标题"

#: includes/cookie-banner.php:226
msgid "Preferences title text in the cookie banner."
msgstr "cookie 横幅中的首选项标题文本。"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:145
msgid "Prepend HTML"
msgstr "预置 HTML"

#: includes/ai/ai-settings.php:906
msgid "presets added"
msgstr "添加预设"

#: includes/custom-field-settings.php:96
msgid "Press CTRL/CMD to select multiple or remove selection."
msgstr "按 CTRL/CMD 可选择多个或删除选择。"

#: includes/custom-code-snippets.php:135 includes/custom-code-snippets.php:938
msgid "Preview in Editor"
msgstr "在编辑器中预览"

#: includes/ai/ai-settings.php:266
msgid "Prices"
msgstr "价格"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:104
msgid "primary-color"
msgstr "原色"

#: includes/elements/print.php:37
msgid "Print Button Text"
msgstr "打印按钮文本"

#: includes/elements/print.php:15
msgid "Print Page/PDF"
msgstr "打印页面/PDF"

#: includes/elements/print.php:21
msgid "Print Selector"
msgstr "打印选择器"

#: includes/activity-logs.php:119
msgid "Privacy Data Erasure"
msgstr "隐私数据删除"

#: includes/activity-logs.php:118
msgid "Privacy Data Requests"
msgstr "隐私数据申请"

#: includes/post-types-settings.php:138 includes/post-types-settings.php:227
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: includes/elements/multi-step-form.php:60
msgid "Progress Bar Color"
msgstr "进度条颜色"

#: includes/elements/multi-step-form.php:73
msgid "Progress Indicator Color"
msgstr "进度指示器颜色"

#: includes/elements/print.php:33
msgid ""
"Provide a CSS selector for the button you want to trigger the print action "
"(#brxe-xxxx)."
msgstr "为要触发打印操作的按钮提供 CSS 选择器（#brxe-xxxx）。"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:162
msgid "Puff In"
msgstr "Puff In"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:163
msgid "Puff Out"
msgstr "扑灭"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:188
msgid "Pulse"
msgstr "脉冲"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:107
msgid "quaternary-color"
msgstr "四原色"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:108
msgid "quinary-color"
msgstr "二元色"

#: includes/custom-field-settings.php:152
#: includes/custom-field-settings.php:322
msgid "Radio"
msgstr "无线电"

#: includes/elements/matrix.php:58
msgid "Rain Speed"
msgstr "雨速"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:40
msgid "Rainbow"
msgstr "彩虹"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:295
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:405
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:242
msgid "Random True"
msgstr "随机真实"

#: includes/elements/read-more-toggle-text.php:17
msgid "Read More and Toggle Text"
msgstr "阅读更多内容并切换文本"

#: includes/activity-logs.php:633
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期活动"

#: includes/301-redirect.php:335 includes/301-redirect.php:502
msgid "Recent Redirect Logs"
msgstr "最近的重定向日志"

#: includes/search-loggins.php:202
msgid "Recent Search Logs"
msgstr "最近的搜索日志"

#: includes/smtp-settings.php:373
msgid "Recipient Email"
msgstr "收件人电子邮件"

#: includes/custom-field-settings.php:330
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: includes/custom-field-settings.php:161
msgid "Red Color"
msgstr "红色"

#: includes/301-redirect.php:231
msgid "Redirect added successfully!"
msgstr "重定向已成功添加！"

#: includes/301-redirect.php:243
msgid "Redirect deleted successfully!"
msgstr "重定向已成功删除！"

#: includes/301-redirect.php:381 includes/301-redirect.php:421
#: includes/301-redirect.php:474
msgid "Redirect From"
msgstr "重定向从"

#: includes/301-redirect.php:853
#, php-format
msgid "Redirect from %1$s to %2$s"
msgstr "从 %1$s 重定向到 %2$s"

#: includes/media-settings.php:51
msgid "Redirect Media Library Grid View to List View"
msgstr "将媒体库网格视图重定向到列表视图"

#: includes/login-settings.php:40
msgid "Redirect Setting"
msgstr "重定向设置"

#: includes/301-redirect.php:390 includes/301-redirect.php:422
#: includes/301-redirect.php:480
msgid "Redirect To"
msgstr "重定向至"

#: includes/301-redirect.php:280
msgid "Redirect updated successfully!"
msgstr "重定向更新成功！"

#: includes/login-settings.php:63
msgid "Redirect URL after Login"
msgstr "登录后重定向 URL"

#: includes/301-redirect.php:537
msgid "Redirected URL"
msgstr "重定向 URL"

#: includes/301-redirect.php:540
msgid "Referral"
msgstr "转介"

#: includes/404-logging.php:259
msgid "Referrer"
msgstr "推荐人"

#: includes/elements/conditions.php:153
msgid "Referrer contains (comma-separated)"
msgstr "Referrer 包含（以逗号分隔）"

#: includes/editor-settings-panel-bricks.php:238
msgid "Refresh Editor After Save"
msgstr "保存后刷新编辑器"

#: includes/ai/ai-overlay.php:328
msgid "Regenerate Selected"
msgstr "再生选定"

#: includes/custom-field-settings.php:6
msgid "Register Custom Fields"
msgstr "注册自定义字段"

#: includes/post-types-settings.php:11
msgid "Register Post Types"
msgstr "注册帖子类型"

#: includes/taxonomy-settings.php:12
msgid "Register Taxonomies"
msgstr "注册分类标准"

#: includes/cookie-banner.php:332 includes/cookie-banner.php:362
#: includes/cookie-banner.php:415 includes/custom-field-settings.php:110
#: includes/custom-field-settings.php:300
#: includes/custom-field-settings.php:727
#: includes/custom-field-settings.php:736
#: includes/custom-field-settings.php:1947
#: includes/custom-field-settings.php:1955
#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:176
#: includes/global-classes.php:315 includes/global-classes.php:394
#: includes/global-classes.php:481 includes/global-classes.php:510
#: includes/global-classes.php:633 includes/global-variables.php:137
#: includes/global-variables.php:144 includes/global-variables.php:210
#: includes/global-variables.php:292 includes/global-variables.php:363
#: includes/global-variables.php:415 includes/post-types-settings.php:106
#: includes/post-types-settings.php:245 includes/role-manager.php:733
#: includes/role-manager.php:974 includes/taxonomy-settings.php:65
#: includes/taxonomy-settings.php:151 includes/ai/ai-settings.php:357
#: includes/ai/ai-settings.php:753
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/post-types-settings.php:106 includes/post-types-settings.php:245
msgid "Remove Post Type"
msgstr "删除帖子类型"

#: includes/taxonomy-settings.php:65 includes/taxonomy-settings.php:151
msgid "Remove Taxonomy"
msgstr "移除分类法"

#: includes/remove-wp-version.php:17
msgid "Remove/Hide WP Version"
msgstr "删除/隐藏 WP 版本"

#: includes/custom-field-settings.php:197
#: includes/custom-field-settings.php:344
msgid "Repeater"
msgstr "中继器"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:133
msgid "Replace HTML"
msgstr "替换 HTML"

#: includes/elements/comment-form.php:61
msgid "Reply title"
msgstr "答复标题"

#: includes/301-redirect.php:536
msgid "Requested URL"
msgstr "请求的 URL"

#: includes/role-manager.php:600 includes/role-manager.php:708
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: includes/ai/ai-settings.php:367
msgid "Reset Presets"
msgstr "重置预置"

#: includes/elements/lottie-animation.php:66
msgid "Reset/Reverse State on Mouse Leave"
msgstr "鼠标离开时重置/反转状态"

#: includes/role-manager.php:612 includes/role-manager.php:720
msgid "Restrict Post Editing (Optional)"
msgstr "限制帖子编辑（可选）"

#: includes/custom-field-settings.php:273
#: includes/custom-field-settings.php:345
msgid "Return Full URL"
msgstr "返回完整 URL"

#: includes/custom-field-settings.php:204
msgid "Return URL"
msgstr "返回 URL"

#: includes/elements/matrix.php:98
msgid "Reverse Direction (Upwards)?"
msgstr "反方向（向上）？"

#: includes/custom-code-snippets.php:633
#, php-format
msgid ""
"Revision for \"%s\" has been loaded into the editor. Click \"Save All "
"Snippets & Settings\" to make it live."
msgstr "%s \"的修订版已载入编辑器。单击 \"保存所有片段和设置 \"使其生效。"

#: includes/custom-code-snippets.php:1083
msgid "Revision not found."
msgstr "未找到修订版。"

#: includes/custom-code-snippets.php:30 includes/post-types-settings.php:32
#: includes/post-types-settings.php:163
msgid "Revisions"
msgstr "修订"

#: includes/custom-code-snippets.php:919
#, php-format
msgid "Revisions for %s"
msgstr "修订 %s"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:39
msgid "RGB Shift"
msgstr "RGB 移位"

#: includes/custom-field-settings.php:144
#: includes/custom-field-settings.php:314
msgid "Rich Text"
msgstr "丰富文本"

#: includes/accessibility-settings.php:194 includes/cookie-banner.php:513
#: includes/elements/image-hotspot.php:86
msgid "Right"
msgstr "对"

#: includes/elements/compare-image.php:35
msgid "Right Image"
msgstr "右图"

#: includes/elements/compare-image.php:50
msgid "Right Label"
msgstr "右标签"

#: includes/accessibility-settings.php:97
msgid "Right Spacing (px)"
msgstr "右间距（像素）"

#: includes/elements/flip-box.php:57
msgid "Right to Left (Flip)"
msgstr "从右到左（翻转）"

#: includes/elements/flip-box.php:63
msgid "Right to Left Slide"
msgstr "从右向左滑动"

#: includes/role-manager.php:186
#, php-format
msgid "Role \"%s\" (%s) deleted successfully."
msgstr "角色 \"%s\" (%s) 删除成功。"

#: includes/role-manager.php:115
#, php-format
msgid "Role \"%s\" already exists."
msgstr "角色\"%s \"已经存在。"

#: includes/role-manager.php:130
#, php-format
msgid "Role \"%s\" created successfully."
msgstr "角色\"%s \"创建成功。"

#: includes/role-manager.php:145
#, php-format
msgid "Role \"%s\" not found for updating."
msgstr "未找到用于更新的角色\"%s\"。"

#: includes/role-manager.php:181
#, php-format
msgid "Role \"%s\" not found or already deleted."
msgstr "角色\"%s \"未找到或已删除。"

#: includes/role-manager.php:169
#, php-format
msgid "Role \"%s\" updated successfully."
msgstr "角色\"%s \"更新成功。"

#: includes/role-manager.php:435 includes/role-manager.php:459
#: includes/role-manager.php:494 includes/role-manager.php:559
#: includes/role-manager.php:579
msgid "Role ID (Slug)"
msgstr "角色 ID（鼻涕虫）"

#: includes/role-manager.php:112
msgid "Role ID and Display Name are required."
msgstr "角色 ID 和显示名称为必填项。"

#: includes/role-manager.php:113
msgid "Role ID can only contain lowercase letters, numbers, and underscores."
msgstr "角色 ID 只能包含小写字母、数字和下划线。"

#: includes/role-manager.php:28 includes/role-manager.php:29
msgid "Role Management"
msgstr "角色管理"

#: includes/settings-page.php:39
msgid "Role Manager"
msgstr "角色经理"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:154
msgid "Roll In"
msgstr "滚入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:155
msgid "Roll Out"
msgstr "推出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:97
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:146
msgid "Rotate -15"
msgstr "旋转 -15"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:100
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:149
msgid "Rotate -180"
msgstr "旋转 -180"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:95
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:144
msgid "Rotate -3"
msgstr "旋转 -3"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:101
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:150
msgid "Rotate -360"
msgstr "旋转 -360"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:98
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:147
msgid "Rotate -45"
msgstr "旋转 -45"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:96
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:145
msgid "Rotate -5"
msgstr "旋转 -5"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:99
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:148
msgid "Rotate -90"
msgstr "旋转 -90"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:238
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:104
msgid "Rotate 0 to 180"
msgstr "旋转 0 至 180"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:87
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:136
msgid "Rotate 15"
msgstr "旋转 15"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:90
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:139
msgid "Rotate 180"
msgstr "旋转 180"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:239
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:105
msgid "Rotate 180 to 0"
msgstr "旋转 180 至 0"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:85
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:134
msgid "Rotate 3"
msgstr "旋转 3"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:91
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:140
msgid "Rotate 360"
msgstr "旋转 360"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:88
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:137
msgid "Rotate 45"
msgstr "旋转 45"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:86
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:135
msgid "Rotate 5"
msgstr "旋转 5"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:89
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:138
msgid "Rotate 90"
msgstr "旋转 90"

#: includes/elements/gsap-animations.php:107
msgid "Rotate End"
msgstr "旋转结束"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:109
msgid "Rotate In"
msgstr "转入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:111
msgid "Rotate In Down Left"
msgstr "向左下方旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:113
msgid "Rotate In Down Right"
msgstr "向右下方旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:115
msgid "Rotate In Up Left"
msgstr "左上旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:117
msgid "Rotate In Up Right"
msgstr "向上向右旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:110
msgid "Rotate Out"
msgstr "旋出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:112
msgid "Rotate Out Down Left"
msgstr "向左下方旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:114
msgid "Rotate Out Down Right"
msgstr "向下向右旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:116
msgid "Rotate Out Up Left"
msgstr "向上向左旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:118
msgid "Rotate Out Up Right"
msgstr "向上向右旋转"

#: includes/elements/gsap-animations.php:102
msgid "Rotate Start"
msgstr "旋转启动"

#: includes/elements/svg-text-path.php:58
msgid "Rotate Text"
msgstr "旋转文本"

#: includes/elements/animated-heading.php:144
msgid "Rounded"
msgstr "圆形"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:189
msgid "Rubber Band"
msgstr "橡皮筋"

#: includes/editor-settings-panel-bricks.php:34
msgid "S"
msgstr "S"

#: includes/elements/advanced-image.php:86
msgid "Saturate"
msgstr "饱和"

#: includes/301-redirect.php:487
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: includes/ai/ai-settings.php:426
msgid "Save AI Settings"
msgstr "保存 AI 设置"

#: includes/global-classes.php:349 includes/global-variables.php:166
#: includes/global-variables.php:229
msgid "Save All"
msgstr "保存所有"

#: includes/custom-code-snippets.php:974
msgid "Save All Snippets & Settings"
msgstr "保存所有片段和设置"

#: includes/404-logging.php:234 includes/mail-logging.php:196
#: includes/search-loggins.php:188
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/custom-field-settings.php:216
msgid "Save Custom Fields"
msgstr "保存自定义字段"

#: includes/post-types-settings.php:147
msgid "Save Custom Post Types"
msgstr "保存自定义帖子类型"

#: includes/301-redirect.php:521 includes/editor-settings-panel-bricks.php:246
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: includes/taxonomy-settings.php:96
msgid "Save Taxonomies"
msgstr "保存分类标准"

#: includes/custom-code-snippets.php:966
msgid "Save this snippet to start tracking revisions."
msgstr "保存此代码段以开始跟踪修订。"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:220
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:94
msgid "Scale 0 to 1"
msgstr "刻度 0 至 1"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:222
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:96
msgid "Scale 1 to 0"
msgstr "刻度 1 至 0"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:221
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:95
msgid "Scale 10 to 1"
msgstr "比例 10 比 1"

#: includes/elements/gsap-animations.php:97
msgid "Scale End"
msgstr "刻度末端"

#: includes/elements/gsap-animations.php:92
msgid "Scale Start"
msgstr "刻度启动"

#: includes/activity-logs.php:113
msgid "Scheduled Tasks (Cron)"
msgstr "计划任务（Cron）"

#: includes/cookie-banner.php:292
msgid "Script Code"
msgstr "脚本代码"

#: includes/cookie-banner.php:294
msgid "Script Position"
msgstr "脚本位置"

#: includes/cookie-banner.php:323 includes/cookie-banner.php:353
#: includes/cookie-banner.php:408
msgid "Script Position:"
msgstr "脚本位置："

#: includes/cookie-banner.php:180
msgid "Scripts & Services"
msgstr "脚本与服务"

#: includes/elements/gsap-animations.php:183
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:269
msgid "Scroll"
msgstr "卷轴"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:195
msgid "Scroll Behavior"
msgstr "滚动行为"

#: includes/elements/gsap-animations.php:263
msgid "Scroll End"
msgstr "卷轴末端"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:362
msgid "Scroll End (%)"
msgstr "卷轴末端 (%)"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:474
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:197
msgid "Scroll False"
msgstr "滚动假"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:27
msgid "Scroll Line Height"
msgstr "滚动线高度"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:14
msgid "Scroll Line Vertical Indicator"
msgstr "滚动线垂直指示器"

#: includes/elements/scroll-line-vertical-indicator.php:36
msgid "Scroll Line Width"
msgstr "滚动线宽度"

#: includes/elements/gsap-animations.php:256
msgid "Scroll Start"
msgstr "滚动启动"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:352
msgid "Scroll Start (%)"
msgstr "滚动开始 (%)"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:202
msgid "Scroll To Position"
msgstr "滚动到位置"

#: includes/elements/lottie-animation.php:143
msgid "Scroll Trigger End"
msgstr "滚动触发器末端"

#: includes/elements/lottie-animation.php:132
msgid "Scroll Trigger Start"
msgstr "滚动触发器启动"

#: includes/other-settings.php:151
msgid ""
"ScrollTrigger.min.php: A GSAP plugin that enables scroll-based animations."
msgstr "ScrollTrigger.min.php：一个可实现滚动动画的 GSAP 插件。"

#: includes/elements/gsap-animations.php:227
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:330
msgid "Scrub"
msgstr "擦洗"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:202
msgid "Scrub 2"
msgstr "擦洗 2"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:203
msgid "Scrub 4"
msgstr "擦洗 4"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:204
msgid "Scrub 8"
msgstr "擦洗 8"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:477
msgid "Scrub False"
msgstr "擦洗假"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:200
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:201
msgid "Scrub True"
msgstr "擦洗真实"

#: includes/role-manager.php:616 includes/role-manager.php:724
msgid "Search by title..."
msgstr "按标题搜索..."

#: includes/role-manager.php:586 includes/role-manager.php:693
msgid "Search Capabilities..."
msgstr "搜索功能..."

#: includes/role-manager.php:585 includes/role-manager.php:692
msgid "Search Capabilities:"
msgstr "搜索功能："

#: includes/global-classes.php:358
msgid "Search classes..."
msgstr "搜索类..."

#: includes/custom-code-snippets.php:27
msgid "Search Code Snippets"
msgstr "搜索代码片段"

#: includes/role-manager.php:622 includes/role-manager.php:739
msgid ""
"Search for and select specific Posts, Pages, or other public post types that "
"users with this role should be allowed to edit. Leave empty to allow editing "
"of any post (requires the relevant \"edit\" capability above)."
msgstr "搜索并选择具有此角色的用户应被允许编辑的特定帖子、页面或其他公共帖子类型。留空表示允许编辑任何帖子（需要上述相关的 \"编辑 \"功能）。"

#: includes/ai/ai-settings.php:204 includes/ai/ai-settings.php:257
msgid "Search for model..."
msgstr "搜索型号..."

#: includes/search-loggins.php:6 includes/search-loggins.php:7
#: includes/search-loggins.php:170 includes/settings-page.php:42
msgid "Search Logs"
msgstr "搜索日志"

#: includes/activity-logs.php:635
msgid "Search Logs:"
msgstr "搜索日志："

#: includes/media-settings.php:127
msgid "Search Media Categories"
msgstr "搜索媒体类别"

#: includes/role-manager.php:615 includes/role-manager.php:723
msgid "Search Posts/Pages:"
msgstr "搜索帖子/页面："

#: includes/search-loggins.php:221 includes/search-loggins.php:284
msgid "Search Query"
msgstr "搜索查询"

#: includes/global-variables.php:168
msgid "Search variables..."
msgstr "搜索变量..."

#: includes/role-manager.php:376
msgid "Secondary menu"
msgstr "二级菜单"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:105
msgid "secondary-color"
msgstr "副色"

#: includes/smtp-settings.php:274
msgid "Security check failed. Please refresh the page and try again."
msgstr "安全检查失败。请刷新页面并重试。"

#: includes/security-page.php:29 includes/settings-page.php:30
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: includes/auto-update-snn-brx-github.php:121
msgid "See GitHub release notes for details."
msgstr "详情请查看 GitHub 发布说明。"

#: includes/custom-field-settings.php:150
#: includes/custom-field-settings.php:320
#: includes/custom-field-settings.php:985
#: includes/custom-field-settings.php:1016
#: includes/custom-field-settings.php:1531
#: includes/elements/gsap-animations.php:178
#: includes/elements/gsap-animations.php:191
#: includes/elements/gsap-animations.php:204
#: includes/elements/gsap-animations.php:251
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:264
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:277
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:290
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:303
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:316
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:347
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: includes/login-settings.php:87
msgid ""
"Select a background image for the login page. Leave blank to disable the "
"background image."
msgstr "为登录页面选择背景图片。留空表示禁用背景图片。"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:95
msgid "Select Action"
msgstr "选择操作"

#: includes/activity-logs.php:598 includes/block-editor-settings.php:122
#: includes/block-editor-settings.php:161 includes/ai/ai-overlay.php:315
msgid "Select All"
msgstr "全部选择"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:100
msgid "Select allowed roles"
msgstr "选择允许的角色"

#: includes/login-settings.php:84
msgid "Select an image or paste a URL"
msgstr "选择图片或粘贴 URL"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:13
msgid "Select Animation"
msgstr "选择动画"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:69
msgid "Select Animation Preset"
msgstr "选择动画预设"

#: includes/login-logo-change-url-change.php:44 includes/login-settings.php:85
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: includes/custom-field-settings.php:94
msgid ""
"Select one or more to register the same Custom Field to Post Types, "
"Taxonomies, or Author."
msgstr "选择一个或多个，将同一自定义字段注册到帖子类型、分类标准或作者。"

#: includes/login-settings.php:100
msgid "Select or Upload Image"
msgstr "选择或上传图片"

#: includes/login-logo-change-url-change.php:53
msgid "Select or Upload Logo"
msgstr "选择或上传徽标"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:251
msgid "Select Preset"
msgstr "选择预置"

#: includes/block-editor-settings.php:117
msgid "Select the blocks you want to disable in the Gutenberg editor:"
msgstr "在 Gutenberg 编辑器中选择要禁用的区块："

#: includes/role-manager.php:590
msgid ""
"Select the capabilities this role should have. The \"read\" capability is "
"essential and automatically assigned. To enable post/page editing and "
"restrictions, ensure the relevant \"edit_posts\", \"edit_pages\", or custom "
"post type edit capability is selected."
msgstr ""
"选择该角色应具备的能力。读取 \"功能是必不可少的，会自动分配。要启用帖子/页面编辑和限制功能，请确保选择了相关的 "
"\"edit_posts\"（编辑帖子）、\"edit_pages\"（编辑页面）或自定义帖子类型编辑功能。"

#: includes/role-manager.php:697
msgid ""
"Select the capabilities this role should have. The \"read\" capability is "
"essential and cannot be removed. To enable post/page editing and "
"restrictions, ensure the relevant \"edit\" capability is selected."
msgstr "选择该角色应具备的功能。读取 \"功能是必不可少的，不能移除。要启用帖子/页面编辑和限制功能，请确保选择了相关的 \"编辑 \"功能。"

#: includes/cookie-banner.php:515
msgid "Select the horizontal position of the cookie banner on your website."
msgstr "选择 cookie 横幅在网站上的水平位置。"

#: includes/login-logo-change-url-change.php:46
msgid "Select the logo image for the login page. (.png, .jpg)"
msgstr "选择登录页面的徽标图像。（.png、.jpg）"

#: includes/ai/ai-settings.php:212
msgid "Select the OpenAI model to use. Start typing to search."
msgstr "选择要使用的 OpenAI 模型。开始键入搜索。"

#: includes/ai/ai-settings.php:265
msgid "Select the OpenRouter model to use. Start typing to search."
msgstr "选择要使用的 OpenRouter 型号。开始键入搜索。"

#: includes/cookie-banner.php:526
msgid "Select the vertical position of the cookie banner on your website."
msgstr "选择 cookie 横幅在网站上的垂直位置。"

#: includes/ai/ai-settings.php:216 includes/ai/ai-settings.php:269
msgid "Selected Model Features:"
msgstr "选定型号功能："

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:109
msgid "senary-color"
msgstr "全色"

#: includes/smtp-settings.php:367 includes/smtp-settings.php:386
msgid "Send Test Email"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: includes/elements/advanced-image.php:94
msgid "Sepia"
msgstr "深褐色"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:306
msgid "Sepia In"
msgstr "深褐色英寸"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:110
msgid "septenary-color"
msgstr "色"

#: includes/cookie-banner.php:317 includes/cookie-banner.php:347
#: includes/cookie-banner.php:402
msgid "Service Description:"
msgstr "服务说明："

#: includes/cookie-banner.php:290
msgid "Service Name"
msgstr "服务名称"

#: includes/cookie-banner.php:314 includes/cookie-banner.php:344
#: includes/cookie-banner.php:399
msgid "Service Name:"
msgstr "服务名称："

#: includes/cookie-banner.php:320 includes/cookie-banner.php:350
#: includes/cookie-banner.php:405
msgid "Service Script Code (HTML allowed):"
msgstr "服务脚本代码（允许使用 HTML）："

#: includes/cookie-banner.php:301
msgid "Services (Repeater)"
msgstr "服务（中继器）"

#: includes/cookie-banner.php:539
msgid "Set the opacity of the overlay (0 = transparent, 1 = opaque)."
msgstr "设置叠加的不透明度（0 = 透明，1 = 不透明）。"

#: includes/cookie-banner.php:559
msgid "Set the spread radius of the box shadow in pixels."
msgstr "以像素为单位设置盒状阴影的扩散半径。"

#: includes/settings-page.php:28
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/activity-logs.php:111
msgid "Settings Changes"
msgstr "设置更改"

#: includes/global-classes.php:78 includes/login-settings.php:149
msgid "Settings Saved"
msgstr "保存的设置"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:432
msgid "Settings saved"
msgstr "保存的设置"

#: includes/cookie-banner.php:115 includes/custom-field-settings.php:1905
#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:337
msgid "Settings saved."
msgstr "保存设置。"

#: includes/301-redirect.php:316
msgid "Settings updated successfully!"
msgstr "设置更新成功！"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:182
#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:212
#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:235
msgid "Shade n"
msgstr "阴影 n"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:190
msgid "Shake"
msgstr "摇晃"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:191
msgid "Shake X"
msgstr "摇晃 X"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:192
msgid "Shake Y"
msgstr "摇一摇"

#: includes/custom-code-snippets.php:980
msgid "Show Advanced Settings"
msgstr "显示高级设置"

#: includes/block-editor-settings.php:119
#: includes/block-editor-settings.php:153
msgid "Show Blocks"
msgstr "显示块"

#: includes/taxonomy-settings.php:88
msgid "Show Columns"
msgstr "显示列"

#: includes/post-types-settings.php:37 includes/post-types-settings.php:168
msgid "Show in Menu"
msgstr "在菜单中显示"

#: includes/post-types-settings.php:39 includes/post-types-settings.php:170
msgid "Show in Nav Menus"
msgstr "在导航菜单中显示"

#: includes/elements/like-button.php:49
msgid "Show Like Count"
msgstr "显示同类计数"

#: includes/role-manager.php:457 includes/role-manager.php:492
msgid "Show more details"
msgstr "显示更多详情"

#: includes/elements/conditions.php:46
msgid "Show once"
msgstr "显示一次"

#: includes/elements/lottie-animation.php:158
msgid "Show Scroll Trigger Markers"
msgstr "显示滚动触发标记"

#: includes/post-types-settings.php:38 includes/post-types-settings.php:169
msgid "Show UI"
msgstr "显示用户界面"

#: includes/elements/comment-form.php:45
msgid "Show Website input"
msgstr "显示网站输入"

#: includes/smtp-settings.php:108
msgid ""
"Simple SMTP Settings for bypassing PHP mailler or eliminating falling to "
"spam issues."
msgstr "简单的 SMTP 设置，可绕过 PHP mailler 或消除垃圾邮件问题。"

#. Author of the theme
msgid "sinanisler"
msgstr "sinanisler"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:313
msgid "Skew In"
msgstr "斜入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:314
msgid "Skew Out"
msgstr "偏出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:77
msgid "Slide In Bottom 100px"
msgstr "滑入底部 100px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:54
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:82
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:109
msgid "Slide In Down "
msgstr "向下滑入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:56
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:84
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:111
msgid "Slide In Left "
msgstr "滑入左侧"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:64
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:119
msgid "Slide In Left 100% "
msgstr "滑入左侧 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:73
msgid "Slide In Left 100px "
msgstr "滑入左侧 100px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:67
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:122
msgid "Slide In Left 150% "
msgstr "滑入左侧 150"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:70
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:125
msgid "Slide In Left 3000px "
msgstr "滑入左侧 3000px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:58
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:86
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:113
msgid "Slide In Right "
msgstr "向右滑入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:65
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:120
msgid "Slide In Right 100%"
msgstr "滑入右侧 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:74
msgid "Slide In Right 100px"
msgstr "向右滑入 100px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:68
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:123
msgid "Slide In Right 150%"
msgstr "向右滑入 150"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:71
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:126
msgid "Slide In Right 3000px"
msgstr "向右滑入 3000px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:76
msgid "Slide In Top 100px"
msgstr "滑入顶部 100px"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:60
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:88
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:115
msgid "Slide In Up "
msgstr "向上滑入"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:55
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:83
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:110
msgid "Slide Out Down "
msgstr "向下滑动"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:57
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:85
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:112
msgid "Slide Out Left "
msgstr "向左滑出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:59
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:87
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:114
msgid "Slide Out Right "
msgstr "向右滑出"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:61
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:89
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:116
msgid "Slide Out Up "
msgstr "向上滑出"

#: includes/elements/compare-image.php:86
msgid "Slider Button Background Color"
msgstr "滑块按钮背景颜色"

#: includes/elements/compare-image.php:58
msgid "Slider Icon"
msgstr "滑块图标"

#: includes/elements/compare-image.php:69
msgid "Slider Icon Color"
msgstr "滑块图标颜色"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:42
msgid "Slit Scan Transition"
msgstr "狭缝扫描转换"

#: includes/custom-field-settings.php:125
#: includes/custom-field-settings.php:305
msgid "Slug Name"
msgstr "鼻涕虫名称"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:164
msgid "Smoke In"
msgstr "吸烟"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:165
msgid "Smoke Out"
msgstr "熄灭烟雾"

#: includes/elements/smoke-text.php:17
msgid "Smoke Text"
msgstr "烟雾文本"

#: includes/elements/polkadot-effect.php:79
msgid "Smoothing"
msgstr "平滑"

#: includes/smtp-settings.php:38
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 主机"

#: includes/smtp-settings.php:70
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密码"

#: includes/smtp-settings.php:54
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 端口"

#: includes/smtp-settings.php:23
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP 设置"

#: includes/smtp-settings.php:318
msgid "SMTP Test Email"
msgstr "SMTP 测试电子邮件"

#: includes/smtp-settings.php:62
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 用户名"

#: includes/custom-code-snippets.php:824
msgid "Snippet Execution Error Logs"
msgstr "片段执行错误日志"

#: includes/custom-code-snippets.php:793
msgid ""
"Snippet execution is currently disabled. Check this box and save settings to "
"enable."
msgstr "当前禁用片段执行。选中此框并保存设置即可启用。"

#: includes/custom-code-snippets.php:836
msgid "Snippet Location"
msgstr "片段位置"

#: includes/301-redirect.php:14
msgid "SNN 301 Redirects"
msgstr "SNN 301 重定向"

#: includes/cookie-banner.php:17
msgid "SNN Cookie Settings"
msgstr "SNN Cookie 设置"

#: includes/301-redirect.php:29
msgid "SNN Redirect Logs"
msgstr "SNN 重定向日志"

#: includes/settings-page.php:4 includes/settings-page.php:7
#: includes/settings-page.php:19 includes/settings-page.php:182
msgid "SNN Settings"
msgstr "SNN 设置"

#: includes/editor-settings-panel-bricks.php:32
msgid "SNN-BRX"
msgstr "SNN-BRX"

#. Name of the theme
msgid "SNN-BRX - Bricks Builder Child Theme"
msgstr "SNN-BRX - Bricks Builder 儿童主题"

#. Description of the theme
msgid ""
"SNN-BRX Child Theme is a purpose-built essential building suite for agencies "
"and professionals, streamlining your Bricks Builder projects with one "
"powerful child theme."
msgstr "SNN-BRX 子主题是专为机构和专业人士打造的基本建筑套件，通过一个功能强大的子主题简化您的 Bricks Builder 项目。"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:447
#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:492
msgid "snn-color-"
msgstr "snn-color-"

#: includes/custom-code-snippets.php:707
msgid "Some snippets could not be saved. Please check messages above."
msgstr "某些片段无法保存。请查看上面的信息。"

#: includes/elements/animated-heading.php:196
#: includes/elements/animated-vfx-text.php:61
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:58
msgid "Span"
msgstr "跨度"

#: includes/elements/flip-box.php:61
msgid "Spin Flip"
msgstr "旋转翻转"

#: includes/elements/svg-text-path.php:41
msgid "Spiral"
msgstr "螺旋式"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:282
msgid "Split Text"
msgstr "分割文本"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:409
msgid "Splittext Line"
msgstr "分隔线"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:407
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:155
msgid "Splittext True"
msgstr "分文本 True"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:408
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:156
msgid "Splittext Words"
msgstr "分词"

#: includes/smtp-settings.php:133
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: includes/elements/gsap-animations.php:235
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:321
msgid "Stagger"
msgstr "错开"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:479
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:207
msgid "Stagger 0.01"
msgstr "错开 0.01"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:480
msgid "Stagger 0.02"
msgstr "错开 0.02"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:481
msgid "Stagger 0.03"
msgstr "错开 0.03"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:482
msgid "Stagger 0.04"
msgstr "错开 0.04"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:483
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:208
msgid "Stagger 0.05"
msgstr "错开 0.05"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:484
msgid "Stagger 0.06"
msgstr "错开 0.06"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:485
msgid "Stagger 0.07"
msgstr "错开 0.07"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:486
msgid "Stagger 0.08"
msgstr "错开 0.08"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:487
msgid "Stagger 0.09"
msgstr "错开 0.09"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:488
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:209
msgid "Stagger 0.1"
msgstr "错开 0.1"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:489
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:210
msgid "Stagger 0.5"
msgstr "错开 0.5"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:490
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:211
msgid "Stagger 1"
msgstr "错开 1"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:499
msgid "Stagger 10"
msgstr "错开 10"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:491
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:212
msgid "Stagger 2"
msgstr "错开 2"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:492
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:213
msgid "Stagger 3"
msgstr "错开 3"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:493
msgid "Stagger 4"
msgstr "错开 4"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:494
msgid "Stagger 5"
msgstr "错开 5"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:495
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:214
msgid "Stagger 6"
msgstr "错开 6"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:496
msgid "Stagger 7"
msgstr "错开 7"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:497
msgid "Stagger 8"
msgstr "错开 8"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:498
msgid "Stagger 9"
msgstr "错开 9"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:438
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:162
msgid "Start 0%"
msgstr "0% 开始"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:439
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:163
msgid "Start 10%"
msgstr "开始 10%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:448
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:172
msgid "Start 100%"
msgstr "100% 启动"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:440
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:164
msgid "Start 20%"
msgstr "开始 20"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:441
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:165
msgid "Start 30%"
msgstr "开始 30"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:442
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:166
msgid "Start 40%"
msgstr "开始 40"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:443
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:167
msgid "Start 50%"
msgstr "开始 50%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:444
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:168
msgid "Start 60%"
msgstr "开始 60"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:445
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:169
msgid "Start 70%"
msgstr "开始 70"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:446
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:170
msgid "Start 80%"
msgstr "开始 80"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:447
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:171
msgid "Start 90%"
msgstr "启动 90"

#: includes/elements/conditions.php:89
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: includes/ai/ai-settings.php:593 includes/ai/ai-settings.php:647
msgid "Still loading models... (this is taking longer than usual)"
msgstr "仍在加载模型......（加载时间比平时长）"

#: includes/elements/animated-heading.php:167
msgid "Strikethrough"
msgstr "删除线"

#: includes/elements/animated-heading.php:168
msgid "Strikethrough X"
msgstr "删除线 X"

#: includes/elements/gsap-animations.php:160
msgid "Style End (Custom CSS)"
msgstr "风格端（自定义 CSS）"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:151
msgid "Style Property"
msgstr "风格地产"

#: includes/elements/gsap-animations.php:154
msgid "Style Start (Custom CSS)"
msgstr "风格启动（自定义 CSS）"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:158
msgid "Style Value"
msgstr "风格价值"

#: includes/cookie-banner.php:181
msgid "Styles and Layout"
msgstr "样式和布局"

#: includes/mail-logging.php:212
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: includes/elements/comment-form.php:28
#: includes/elements/frontend-post-form.php:69
msgid "Submit button label"
msgstr "提交按钮标签"

#: includes/elements/animated-heading.php:87
msgid "SVG Bottom"
msgstr "SVG 底部"

#: includes/elements/animated-heading.php:107
msgid "SVG Height"
msgstr "SVG 高度"

#: includes/elements/animated-heading.php:49
msgid "SVG Stroke Color"
msgstr "SVG 描边颜色"

#: includes/elements/animated-heading.php:62
msgid "SVG Stroke Width"
msgstr "SVG 描边宽度"

#: includes/elements/svg-text-path.php:17
msgid "SVG Text Path"
msgstr "SVG 文本路径"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:194
msgid "Swing"
msgstr "摇摆"

#: includes/ai/ai-settings.php:142 includes/ai/ai-settings.php:146
msgid "System Prompt"
msgstr "系统提示"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:601
msgid "Tablet False"
msgstr "平板假"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:195
msgid "Tada"
msgstr "多田"

#: includes/custom-field-settings.php:176
#: includes/custom-field-settings.php:337 includes/settings-page.php:33
#: includes/taxonomy-settings.php:13
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类法"

#: includes/taxonomy-settings.php:44
msgid "Taxonomies saved successfully."
msgstr "分类标准保存成功。"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:47
msgid "Taxonomy (Optional)"
msgstr "分类（可选）"

#: includes/media-settings.php:125
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Media Categories"
msgstr "媒体类别"

#: includes/taxonomy-settings.php:68 includes/taxonomy-settings.php:154
msgid "Taxonomy Name"
msgstr "分类名称"

#: includes/media-settings.php:126
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Media Category"
msgstr "媒体类别"

#: includes/taxonomy-settings.php:72 includes/taxonomy-settings.php:158
msgid "Taxonomy Slug"
msgstr "分类蛞蝓"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:106
msgid "tertiary-color"
msgstr "三级色"

#: includes/smtp-settings.php:330
#, php-format
msgid "Test email sent successfully to %s! Check the inbox."
msgstr "测试电子邮件已成功发送至 %s！检查收件箱。"

#: includes/custom-field-settings.php:141
#: includes/custom-field-settings.php:311
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: includes/elements/matrix.php:29
msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:42
#: includes/elements/read-more-toggle-text.php:23
#: includes/elements/smoke-text.php:28
msgid "Text Content"
msgstr "文本内容"

#: includes/elements/read-more-toggle-text.php:31
msgid "Text Height (px)"
msgstr "文本高度（px）"

#: includes/elements/animated-heading.php:152
msgid "Text On Top"
msgstr "顶部文字"

#: includes/elements/text-action-social-share.php:14
msgid "Text Select Action Social Share"
msgstr "文本 选择 操作 社交分享"

#: includes/elements/svg-text-path.php:73
msgid "Text Start Offset"
msgstr "文本起始偏移"

#: includes/elements/read-more-toggle-text.php:56
msgid "Text Typography"
msgstr "文字排版"

#: includes/elements/element-event-action-selector.php:177
msgid "Text Value"
msgstr "文本值"

#: includes/custom-field-settings.php:143
#: includes/custom-field-settings.php:313
msgid "Textarea"
msgstr "文本区域"

#: includes/ai/ai-settings.php:870
msgid "Textarea is empty."
msgstr "文本区域为空。"

#: includes/custom-code-snippets.php:1221
msgid ""
"The \"SNN Custom Codes\" feature automatically disabled all snippet "
"executions due to a fatal PHP error. This is a safety measure to prevent "
"your site from breaking further."
msgstr "由于 PHP 出现致命错误，\"SNN 自定义代码 \"功能自动禁用了所有片段执行。这是防止网站进一步崩溃的安全措施。"

#: includes/role-manager.php:177
msgid "The Administrator role cannot be deleted."
msgstr "管理员角色不可删除。"

#: includes/role-manager.php:361
msgid "The Administrator role cannot be managed here."
msgstr "这里无法管理管理员角色。"

#: includes/role-manager.php:143
msgid "The Administrator role cannot be modified here."
msgstr "此处不能修改管理员角色。"

#: includes/cookie-banner.php:571
msgid "The banner buttons (Accept, Deny, Preferences)"
msgstr "横幅按钮（接受、拒绝、首选项）"

#: includes/cookie-banner.php:570
msgid "The banner text"
msgstr "横幅文字"

#: includes/cookie-banner.php:568
msgid "The cookie banner container"
msgstr "cookie 横幅容器"

#: includes/cookie-banner.php:573
msgid "The list of services"
msgstr "服务清单"

#: includes/301-redirect.php:306
msgid "The maximum number of logs must be at least 1."
msgstr "日志的最大数量必须至少为 1。"

#: includes/role-manager.php:580
msgid ""
"The name displayed in the WordPress admin area (e.g., \"Event Manager\")."
msgstr "WordPress 管理区中显示的名称（如 \"活动管理器\"）。"

#: includes/cookie-banner.php:290
msgid "The name of the service (e.g., Google Analytics)."
msgstr "服务名称（如 Google Analytics）。"

#: includes/301-redirect.php:310
msgid "The number of days must be at least 1."
msgstr "天数必须至少为 1 天。"

#: includes/cookie-banner.php:569
msgid "The preferences content container inside the banner"
msgstr "横幅内的首选项内容容器"

#: includes/cookie-banner.php:292
msgid ""
"The script or HTML code that will be executed when the user accepts cookies."
msgstr "用户接受 cookie 时将执行的脚本或 HTML 代码。"

#: includes/cookie-banner.php:572
msgid "The title in the preferences content"
msgstr "首选项内容中的标题"

#: includes/activity-logs.php:107
msgid "Theme Deletion"
msgstr "主题删除"

#: includes/activity-logs.php:105
msgid "Theme Switch"
msgstr "主题切换"

#: includes/activity-logs.php:106
msgid "Theme Updates"
msgstr "主题更新"

#: includes/activity-logs.php:116
msgid "Theme/Plugin File Edits"
msgstr "主题/插件文件编辑"

#: includes/other-settings.php:198
msgid ""
"This allows you to see the featured image of each post directly in the list "
"view."
msgstr "这样，您就可以直接在列表视图中看到每个帖子的特色图片。"

#: includes/custom-field-settings.php:104
#: includes/custom-field-settings.php:251
msgid "This field type cannot be a repeater"
msgstr "该字段类型不能是中继器"

#: includes/other-settings.php:209
msgid ""
"This helps in decluttering the dashboard and focusing on the essential "
"information."
msgstr "这有助于整理仪表盘，并将重点放在基本信息上。"

#: includes/smtp-settings.php:319
msgid "This is a test email sent via your SMTP settings."
msgstr "这是通过 SMTP 设置发送的测试电子邮件。"

#: includes/custom-code-snippets.php:825
msgid ""
"This log shows the last %d errors recorded from snippet executions. If a "
"fatal error occurs, snippet execution will be globally disabled."
msgstr "该日志显示最近 %d 次执行片段时记录的错误。如果发生致命错误，将全面禁用片段执行。"

#: includes/settings-page.php:65
msgid "This theme is designed to give you the tools and solutions for"
msgstr "该主题旨在为您提供以下工具和解决方案"

#: includes/cookie-banner.php:127
msgid "This website uses cookies for analytics and functionality."
msgstr "本网站使用 cookie 进行分析和实现功能。"

#: includes/custom-code-snippets.php:961
msgid ""
"This will permanently delete all revisions for this snippet. Cannot be "
"undone."
msgstr "这将永久删除此片段的所有修订。无法撤销。"

#: includes/other-settings.php:342 includes/post-types-settings.php:27
#: includes/post-types-settings.php:158
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:358
msgid "Tilt In Diagonal"
msgstr "倾斜对角线"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:359
msgid "Tilt Out Diagonal"
msgstr "倾斜对角线"

#: includes/custom-field-settings.php:148
#: includes/custom-field-settings.php:318
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: includes/elements/timeline.php:37
msgid "Timeline"
msgstr "时间表"

#: includes/elements/timeline.php:57
msgid "Timeline Dot Border Color"
msgstr "时间轴圆点边框颜色"

#: includes/elements/timeline.php:49
msgid "Timeline Line Color"
msgstr "时间线线条颜色"

#: includes/elements/timeline.php:73
msgid "Timeline Line Width"
msgstr "时间轴线宽"

#: includes/elements/timeline.php:85
msgid "Timeline Points"
msgstr "时间轴要点"

#: includes/custom-code-snippets.php:834
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: includes/post-types-settings.php:25 includes/post-types-settings.php:156
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/smtp-settings.php:134
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: includes/mail-logging.php:214
msgid "To"
msgstr "至"

#: includes/elements/comment-form.php:97
#: includes/elements/frontend-post-form.php:145
msgid "Toolbar background"
msgstr "工具栏背景"

#: includes/elements/comment-form.php:123
#: includes/elements/frontend-post-form.php:171
msgid "Toolbar button background"
msgstr "工具栏按钮背景"

#: includes/elements/comment-form.php:110
#: includes/elements/frontend-post-form.php:158
msgid "Toolbar text color"
msgstr "工具栏文本颜色"

#: includes/elements/image-hotspot.php:93
msgid "Tooltip Background"
msgstr "工具提示背景"

#: includes/elements/image-hotspot.php:111
msgid "Tooltip Border Radius (px)"
msgstr "工具提示边框半径（px）"

#: includes/elements/image-hotspot.php:59
msgid "Tooltip Content"
msgstr "工具提示内容"

#: includes/elements/image-hotspot.php:82
msgid "Tooltip Position"
msgstr "工具提示位置"

#: includes/elements/image-hotspot.php:98
msgid "Tooltip Text Color"
msgstr "工具提示文本颜色"

#: includes/elements/image-hotspot.php:103
msgid "Tooltip Width (px)"
msgstr "工具提示宽度（px）"

#: includes/cookie-banner.php:524 includes/elements/image-hotspot.php:85
msgid "Top"
msgstr "返回顶部"

#: includes/search-loggins.php:280
msgid "Top 100 Searches"
msgstr "百大搜索"

#: includes/search-loggins.php:160
msgid "Top 100 searches have been cleared."
msgstr "前 100 条搜索已清除。"

#: includes/elements/flip-box.php:58
msgid "Top to Bottom (Flip)"
msgstr "从上到下（翻转）"

#: includes/elements/flip-box.php:64
msgid "Top to Down Slide"
msgstr "从上往下滑行"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:259
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:272
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:285
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:298
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:311
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:342
msgid "True"
msgstr "正确"

#: includes/custom-field-settings.php:323
msgid "True / False"
msgstr "真/假"

#: includes/elements/gsap-text-animations.php:332
msgid "true, 1, 2"
msgstr "true, 1, 2"

#: includes/custom-field-settings.php:153
msgid "True/False"
msgstr "真/假"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:362
msgid "Tunnel In"
msgstr "隧道内"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:363
msgid "Tunnel Out"
msgstr "隧道出口"

#: includes/custom-code-snippets.php:835
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:78
#: includes/elements/gsap-text-animations.php:373
#: includes/elements/smoke-text.php:40
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:415
#: includes/mail-logging.php:27
msgid "Unauthorized"
msgstr "未经授权"

#: includes/media-settings.php:660 includes/media-settings.php:689
#: includes/media-settings.php:710
msgid "Unauthorized user"
msgstr "未经授权的用户"

#: includes/elements/animated-heading.php:162
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: includes/elements/animated-heading.php:164
msgid "Underline Wavey"
msgstr "下划线波浪形"

#: includes/elements/animated-heading.php:163
msgid "Underline Zigzag"
msgstr "下划线之字形"

#: includes/ai/ai-overlay.php:1094
msgid "Unexpected AI response format for bulk operation."
msgstr "批量操作的 AI 响应格式意外。"

#: includes/ai/ai-overlay.php:685
msgid "Unexpected AI response format."
msgstr "意外的 AI 响应格式。"

#: includes/role-manager.php:579
msgid ""
"Unique identifier (slug) for the role. Use only lowercase letters, numbers, "
"and underscores (e.g., \"event_manager\"). Cannot be changed later. Cannot "
"be \"administrator\" or a core role ID."
msgstr ""
"角色的唯一标识符（slug）。只能使用小写字母、数字和下划线（如 \"event_manager\"）。以后不能更改。不能是 \"管理员 \"或核心角色 "
"ID。"

#: includes/custom-code-snippets.php:926
msgid "Unknown Author"
msgstr "作者不详"

#: includes/elements/like-button.php:76 includes/elements/like-button.php:77
msgid "Unlike"
msgstr "不像"

#: includes/block-editor-settings.php:161
msgid "Unselect All"
msgstr "全部取消选择"

#: includes/media-settings.php:132
msgid "Update Media Category"
msgstr "更新媒体类别"

#: includes/role-manager.php:744
msgid "Update Role"
msgstr "更新角色"

#: includes/elements/animated-heading.php:207
msgid ""
"Upload your own SVG path. <br>Create 510px x 170px transparent rectangle and "
"draw your path inside of that. Group it export it."
msgstr "上传你自己的 SVG 路径。<br>创建 510px x 170px 透明矩形，并在其中绘制路径。分组后导出。"

#: includes/elements/svg-text-path.php:51
msgid ""
"Upload your own SVG path. <br>Create a 510px x 170px transparent rectangle, "
"draw your path inside it, group and export it."
msgstr "上传你自己的 SVG 路径。<br>创建一个 510px x 170px 的透明矩形，在其中绘制路径，分组并导出。"

#: includes/404-logging.php:258 includes/custom-field-settings.php:154
#: includes/custom-field-settings.php:324
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: includes/elements/conditions.php:161
msgid "URL contains (comma-separated)"
msgstr "URL 包含（以逗号分隔）"

#: includes/cookie-banner.php:567
msgid "Use the following CSS selectors to style the banner:"
msgstr "使用以下 CSS 选择器为横幅设计样式："

#: includes/smtp-settings.php:368
msgid ""
"Use the form below to send a test email to any email address, using the "
"configured SMTP settings."
msgstr "使用下面的表格，使用配置的 SMTP 设置向任何电子邮件地址发送测试电子邮件。"

#: includes/global-variables.php:155
msgid "Use the format:"
msgstr "使用格式"

#: includes/login-logo-change-url-change.php:55 includes/login-settings.php:102
msgid "Use this image"
msgstr "使用此图片"

#: includes/cookie-banner.php:288
msgid ""
"Use this tab to add or modify services to ensure they load according to user "
"consent preferences."
msgstr "使用此选项卡添加或修改服务，以确保根据用户同意偏好加载服务。"

#: includes/activity-logs.php:644
msgid "User"
msgstr "用户"

#: includes/301-redirect.php:539 includes/404-logging.php:261
#: includes/search-loggins.php:224
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: includes/activity-logs.php:117
msgid "User Capability Changes"
msgstr "用户能力变更"

#: includes/activity-logs.php:78
msgid "User Deletion"
msgstr "用户删除"

#: includes/activity-logs.php:74
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: includes/activity-logs.php:75
msgid "User Logout"
msgstr "用户注销"

#: includes/activity-logs.php:77
msgid "User Profile Updates"
msgstr "用户资料更新"

#: includes/activity-logs.php:76
msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

#: includes/activity-logs.php:79
msgid "User Role Changes"
msgstr "用户角色变更"

#: includes/elements/conditions.php:169
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

#: includes/utils.php:169
msgid "User Roles (multiple allowed)"
msgstr "用户角色（允许多个）"

#: includes/global-variables.php:175
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: includes/custom-field-settings.php:159
#: includes/custom-field-settings.php:329
msgid "value:label"
msgstr "value:label"

#: includes/editor-settings-panel-color-sync.php:147
msgid "Variable name"
msgstr "变量名称"

#: includes/global-variables.php:65
msgid "Variables and Categories Saved"
msgstr "保存的变量和类别"

#: includes/custom-code-snippets.php:26
msgid "View Code Snippet"
msgstr "查看代码片段"

#: includes/custom-code-snippets.php:942
msgid "View full comparison in new tab"
msgstr "在新标签页中查看完整比较"

#: includes/mail-logging.php:238
msgid "View Message"
msgstr "查看留言"

#: includes/role-manager.php:429
msgid ""
"View, edit, or delete user roles. Core roles cannot be deleted, and the "
"Administrator role cannot be modified or deleted from this interface."
msgstr "查看、编辑或删除用户角色。核心角色不能删除，管理员角色也不能从该界面修改或删除。"

#: includes/elements/conditions.php:62
msgid "Views per session"
msgstr "每次浏览次数"

#: includes/custom-code-snippets.php:906 includes/role-manager.php:681
msgid "Warning:"
msgstr "警告"

#: includes/custom-code-snippets.php:991
msgid ""
"WARNING: Enabling this feature allows for direct, unsanitized code execution."
" This is extremely dangerous and should only be used by expert developers."
msgstr "警告：启用此功能可直接执行未加密的代码。这是极其危险的，只有专业开发人员才能使用。"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:41
msgid "Warp Transition"
msgstr "翘曲过渡"

#: includes/elements/svg-text-path.php:37
msgid "Wave"
msgstr "波浪"

#: includes/elements/animated-vfx-text.php:45
msgid "Wavevy Wave Shader"
msgstr "Wavevy 波浪着色器"

#: includes/elements/comment-form.php:240
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: includes/other-settings.php:386
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎光临"

#: includes/cookie-banner.php:294
msgid ""
"Where on the page the script should be inserted (Head, Body Top, or Body "
"Bottom)."
msgstr "脚本应插入页面的哪个位置（头部、正文顶部或正文底部）。"

#: includes/elements/matrix.php:24
msgid "Which element to overlay Matrix Rain on? CSS selector. Default is body."
msgstr "在哪个元素上叠加 Matrix Rain？CSS 选择器。默认为正文。"

#: includes/settings-page.php:169
msgid "White Label Name"
msgstr "白标名称"

#: includes/activity-logs.php:109
msgid "Widget Changes"
msgstr "小工具更改"

#: includes/custom-field-settings.php:132
#: includes/custom-field-settings.php:307
msgid "Width (%)"
msgstr "宽度 (%)"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:227
msgid "Width 0% to 100%"
msgstr "宽度 0% 至 100%"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:228
msgid "Width 100% to 0%"
msgstr "宽度 100% 至 0"

#: includes/cookie-banner.php:490
msgid "Width of the cookie banner in pixels."
msgstr "cookie 横幅的宽度（像素）。"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:200
msgid "Wiggle"
msgstr "扭动"

#: includes/elements/conditions.php:142
msgid "Windows"
msgstr "视窗"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:196
msgid "Wobble"
msgstr "摇摆"

#: includes/elements/svg-text-path.php:85
msgid "Word Spacing"
msgstr "字距"

#: includes/settings-page.php:66
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: includes/activity-logs.php:108
msgid "WordPress Core Updates"
msgstr "WordPress 核心更新"

#: includes/editor-settings-panel-bricks.php:202
msgid "X"
msgstr "X"

#: includes/elements/image-hotspot.php:66
msgid "X (%)"
msgstr "X (%)"

#: includes/elements/gsap-animations.php:77
msgid "X End"
msgstr "X 结束"

#: includes/elements/gsap-animations.php:72
msgid "X Start"
msgstr "X 启动"

#: includes/elements/image-hotspot.php:74
msgid "Y (%)"
msgstr "Y (%)"

#: includes/elements/gsap-animations.php:87
msgid "Y End"
msgstr "Y 结束"

#: includes/elements/gsap-animations.php:82
msgid "Y Start"
msgstr "Y 开始"

#: includes/elements/gsap-animations.php:173
#: includes/elements/gsap-animations.php:186
#: includes/elements/gsap-animations.php:199
#: includes/elements/gsap-animations.php:246
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/role-manager.php:681
msgid ""
"You are editing a core WordPress role. Modifying core capabilities can lead "
"to unexpected behavior or security issues. Proceed with caution."
msgstr "您正在编辑 WordPress 的核心角色。修改核心功能可能会导致意外行为或安全问题。请谨慎操作。"

#: includes/disable-wp-json-if-not-logged-in.php:26
msgid "You are not logged in."
msgstr "您尚未登录。"

#: includes/other-settings.php:227
msgid ""
"You can include HTML tags for formatting, and now you can also paste "
"shortcodes which will be executed."
msgstr "您可以使用 HTML 标记来设置格式，现在还可以粘贴将被执行的简码。"

#: includes/settings-page.php:184
msgid "You can rename SNN Settings title."
msgstr "您可以重命名 SNN 设置标题。"

#: includes/login-settings.php:131
msgid "You can use HTML tags in this text."
msgstr "您可以在文本中使用 HTML 标记。"

#: includes/role-manager.php:547
msgid "You do not have permission to delete this role."
msgstr "您没有删除此角色的权限。"

#: includes/role-manager.php:179
msgid "You do not have permission to delete this specific role."
msgstr "您没有删除此特定角色的权限。"

#: includes/role-manager.php:365
msgid "You do not have permission to edit the specified role."
msgstr "您没有编辑指定角色的权限。"

#: includes/role-manager.php:534
msgid "You do not have permission to edit this role."
msgstr "您没有编辑此角色的权限。"

#: includes/role-manager.php:146
msgid "You do not have permission to edit this specific role."
msgstr "您没有编辑此特定角色的权限。"

#: includes/elements/frontend-post-form.php:87
#: includes/elements/frontend-post-form.php:88
#: includes/elements/frontend-post-form.php:228
msgid "You do not have permission to post."
msgstr "您没有张贴许可。"

#: includes/cookie-banner.php:28 includes/custom-code-snippets.php:538
#: includes/role-manager.php:351
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: includes/role-manager.php:96
msgid "You do not have sufficient permissions to manage roles."
msgstr "您没有足够的权限管理角色。"

#: includes/smtp-settings.php:379
msgid "you@example.com"
msgstr "you@example.com"

#: includes/elements/comment-list.php:59 includes/elements/comment-list.php:60
#: includes/elements/comment-list.php:79
msgid "Your comment is saved and waiting for approval."
msgstr "您的评论已保存，等待批准。"

#: includes/elements/read-more-toggle-text.php:71
msgid "Your content goes here..."
msgstr "您的内容放在这里..."

#: includes/elements/svg-text-path.php:29
msgid "Your Text Here"
msgstr "您的文本在此"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:42
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:44
msgid "Zoom In Down"
msgstr "向下放大"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:46
msgid "Zoom In Left"
msgstr "向左放大"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:48
msgid "Zoom In Right"
msgstr "向右放大"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:178
msgid "Zoom In Rotate"
msgstr "放大 旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:50
msgid "Zoom In Up"
msgstr "向上放大"

#: includes/elements/custom-maps.php:108
msgid "Zoom Level"
msgstr "缩放级别"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:43
msgid "Zoom Out"
msgstr "放大"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:45
msgid "Zoom Out Down"
msgstr "放大 缩小"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:47
msgid "Zoom Out Left"
msgstr "向左缩放"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:49
msgid "Zoom Out Right"
msgstr "向右放大"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:179
msgid "Zoom Out Rotate"
msgstr "缩小 旋转"

#: includes/elements/gsap-multi-element-register.php:51
msgid "Zoom Out Up"
msgstr "放大 向上"

#: includes/utils.php:186
msgid ""
"⚠ WARNING – You can assign multiple roles, but overlapping capabilities can "
"clash. Grant the minimum required and test thoroughly."
msgstr "⚠ 警告 - 您可以分配多个角色，但重叠的功能可能会发生冲突。请授予所需的最低权限并进行全面测试。"
